<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="app_description">NetGuard nabízí jednoduché i pokročilé způsoby pro blokování přístupu k Internetu - vše bez potřeby rootu. Aplikacím a adresám lze individuálně povolit či zakázat přístup k Vašemu Wi-Fi a/nebo datovému připojení.</string>
    <string name="app_android">NetGuard vyžaduje Android 5.1 nebo novější</string>
    <string name="app_privacy"><a href="https://www.netguard.me/privacy/">Zásady soukromí</a></string>
    <string name="app_first">Vývoji a testování NetGuardu byla věnována velká péče. Není však možné garantovat bezchybné fungování na všech zařízeních.</string>
    <string name="app_agree">Souhlasím</string>
    <string name="app_disagree">Nesouhlasím</string>
    <string name="channel_foreground">Spuštěné služby</string>
    <string name="channel_notify">Obecná oznámení</string>
    <string name="channel_access">Oznámení o přístupu</string>
    <string name="msg_sure">Jste si jistý?</string>
    <string name="msg_started">Vynucení pravidel</string>
    <string name="msg_packages">povoleno: %1$d | blokováno: %2$d</string>
    <string name="msg_hosts">povoleno: %1$d | blokováno: %2$d | hosts: %3$d</string>
    <string name="msg_waiting">Čekání na událost</string>
    <string name="msg_revoked">NetGuard byl deaktivován, pravděpodobně jinou aplikací používající VPN rozhraní</string>
    <string name="msg_installed">\'%1$s\' nainstalováno</string>
    <string name="msg_installed_n">Instalace dokončena</string>
    <string name="msg_access">%1$s se pokusil o přístup k internetu</string>
    <string name="msg_access_n">Pokus o přístup do Internetu</string>
    <string name="msg_completed">Akce byla dokončena</string>
    <string name="msg_vpn">NetGuard používá lokální VPN pro filtrování internetového provozu.
Z tohoto důvodu prosím povolte VPN připojení v následujícím dialogu.
Váš internetový provoz není odesílán žádnému vzdálenému VPN serveru.</string>
    <string name="msg_autostart">NetGuard nemůže být spuštěn automaticky při startu zařízení kvůli chybě ve Vaší verzi Androidu</string>
    <string name="msg_error">Došlo k neočekávané chybě: \'%s\'</string>
    <string name="msg_start_failed">Android odmítl spustit VPN službu. To je pravděpodobně způsobeno chybou v této verzi systému Android.</string>
    <string name="msg_dimming">Pokud v následujícím dialogu nelze potvrdit OK, jiná aplikace (např. barevný filtr) pravděpodobně překrývá obrazovku.</string>
    <string name="msg_kbsec">%7.3f KB/s</string>
    <string name="msg_mbsec">%7.3f MB/s</string>
    <string name="msg_doze">Pro optimální výsledky by pro NetGuard měla být vypnuta optimalizace spotřeby baterie (režim Doze).
\n\nV následujícím dialogu se nahoře přepněte na \"Všechny aplikace\", v seznamu najděte NetGuard a zvolte a potvrďte u něj volbu \"Neoptimalizovat\".</string>
    <string name="msg_datasaving">Pro optimální výsledky by pro NetGuard měly být vypnuty funkce úspory dat systému Android
\n\nV následujícím dialogu povolte možnosti \"Data na pozadí\" a \"Neomezené využití dat\"</string>
    <string name="msg_update">Aktualizace k dispozici, stiskněte pro stažení</string>
    <string name="msg_issue">Popište prosím problém a uveďte čas, kdy k němu došlo:</string>
    <string name="msg_vpn_cancelled">VPN connection cancelled\nDid you configure another VPN to be an always-on VPN?</string>
    <string name="msg_on">Powering down your device with NetGuard enabled, will automatically start NetGuard on powering up your device</string>
    <string name="msg_always_on">Jiná VPN je nastavena jako Vždy-zapnutá VPN</string>
    <string name="msg_always_on_lockdown">Turn off \"Block connections without VPN\" in Android VPN settings to use NetGuard in filtering mode</string>
    <string name="msg_private_dns">Turn off \"Private DNS\" in Android network settings to use NetGuard in filtering mode</string>
    <string name="title_internet">nemá oprávnění pro přístup k internetu</string>
    <string name="title_allow_wifi">Povolit Wi-Fi</string>
    <string name="title_block_wifi">Blokovat Wi-Fi</string>
    <string name="title_allow_other">Povolit mobilní data</string>
    <string name="title_block_other">Blokovat mobilní data</string>
    <string name="title_root">root</string>
    <string name="title_mediaserver">mediaserver</string>
    <string name="title_nobody">nikdo</string>
    <string name="title_dontask">Neptat se znovu</string>
</resources>
