<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="app_description">NetGuard ger enkla och avancerade sätt att blockera åtkomst till internet - ingen root krävs. Appar och adresser kan individuellt tillåtas eller nekas åtkomst till din Wi-Fi eller mobil anslutning.</string>
    <string name="app_android">NetGuard kräver Android 5.1 eller senare</string>
    <string name="app_privacy"><a href="https://www.netguard.me/privacy/">Sekretesspolicy</a></string>
    <string name="app_first">Stor omsorg har tagits för att utveckla och testa NetGuard, men det är omöjligt att garantera att NetGuard fungerar korrekt på alla enheter.</string>
    <string name="app_agree">Jag godkänner</string>
    <string name="app_disagree">Jag godkänner inte</string>
    <string name="channel_foreground">Aktiva tjänster</string>
    <string name="channel_notify">Allmänna aviseringar</string>
    <string name="channel_access">Tillgång meddelanden</string>
    <string name="msg_sure">Är du säker?</string>
    <string name="msg_started">Tvingande regler</string>
    <string name="msg_packages">%1$d tillåtna, %2$d blockerade</string>
    <string name="msg_hosts">%1$d tillåtna, %2$d blockerade, %3$d värdar</string>
    <string name="msg_waiting">Väntar på händelse</string>
    <string name="msg_revoked">NetGuard har inaktiverats, sannolikt för att en annan VPN-baserade app används</string>
    <string name="msg_installed">\'%1$s\' installerad</string>
    <string name="msg_installed_n">Har installerats</string>
    <string name="msg_access">%1$s försökte få tillgång till internet</string>
    <string name="msg_access_n">Försökte få tillgång till internet</string>
    <string name="msg_completed">Åtgärdad</string>
    <string name="msg_vpn">NetGuard använder en lokal VPN för att filtrera Internettrafik.
Av denna anledning, vänligen tillåta en VPN-anslutning i nästa dialogruta.
Din internettrafik skickas inte till en avlägsen VPN-server.</string>
    <string name="msg_autostart">NetGuard kunde inte starta automatiskt. Detta är sannolikt på grund av ett fel i din Android-version.</string>
    <string name="msg_error">Ett oväntat fel har inträffat: \'%s\'</string>
    <string name="msg_start_failed">Android vägrade att starta VPN-tjänsten just nu. Detta är sannolikt på grund av ett fel i din Android-version.</string>
    <string name="msg_dimming">Om du inte kan trycka på OK i nästa dialogruta kommer en annan (skärmdimnings)app sannolikt att manipulera skärmen.</string>
    <string name="msg_kbsec">%7.3f KB/s</string>
    <string name="msg_mbsec">%7.3f MB/s</string>
    <string name="msg_doze">För konsekventa resultat bör Android-batterioptimeringarna inaktiveras för NetGuard.
\n\nI nästa dialogruta väljer du \"Alla appar\" högst upp, trycker på NetGuard i listan och välj och bekräfta \"Optimera inte\".</string>
    <string name="msg_datasaving">För konsekventa resultat ska Android-databesparingsalternativen inaktiveras för NetGuard
\n\nI nästa dialogruta, aktivera alternativen \"Bakgrundsdata\" och \"Obegränsad dataanvändning\"</string>
    <string name="msg_update">Uppdatering tillgänglig, tryck för att hämta</string>
    <string name="msg_issue">Beskriv problemet och ange tidpunkten för problemet:</string>
    <string name="msg_vpn_cancelled">VPN-anslutning annulleras\nHar du konfigurerat en annan VPN för att vara en alltid-på VPN?</string>
    <string name="msg_on">Stänga av enheten med NetGuard aktiverat, startar automatiskt NetGuard när du startar enheten</string>
    <string name="msg_always_on">En annan VPN är inställd som alltid-på VPN</string>
    <string name="msg_always_on_lockdown">Stäng av \"blockera anslutningar utan VPN\" i Android VPN-inställningar för att använda NetGuard i filtreringsläge</string>
    <string name="msg_private_dns">Stäng av \"Private DNS\" i Android-nätverksinställningar för att använda NetGuard i filtreringsläge</string>
    <string name="title_internet">saknar internetbehörighet</string>
    <string name="title_allow_wifi">Tillåt Wi-Fi</string>
    <string name="title_block_wifi">Blockera Wi-Fi</string>
    <string name="title_allow_other">Tillåt mobildata</string>
    <string name="title_block_other">Blockera mobildata</string>
    <string name="title_root">root</string>
    <string name="title_mediaserver">mediaserver</string>
    <string name="title_nobody">ingen</string>
    <string name="title_dontask">Fråga inte igen</string>
</resources>
