<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="app_description">NetGuard zagotavlja preprost in napreden način za blokiranje interneta - koren nu potreben. Aplikacije in naslovi so lahko posamično dovoljeni ali blokirani pri dostopanju do vašega Wi-Fi in/ali mobilne povezave.</string>
    <string name="app_android">NetGuard requires Android 5.1 or later</string>
    <string name="app_privacy"><a href="https://www.netguard.me/privacy/">Politika zasebnosti</a></string>
    <string name="app_first">Great care has been taken to develop and test NetGuard, however it is impossible to guarantee NetGuard will work correctly on every device.</string>
    <string name="app_agree">Strinjam se</string>
    <string name="app_disagree">Ne strinjam se</string>
    <string name="channel_foreground">Izvajajo storitve</string>
    <string name="channel_notify">Splošna obvestila</string>
    <string name="channel_access">Dostopanje do obvestil</string>
    <string name="msg_sure">Ali ste prepričani?</string>
    <string name="msg_started">Uveljavljanje pravil</string>
    <string name="msg_packages">%1$d dovoljen, %2$d blokiran</string>
    <string name="msg_hosts">%1$d dovoljen, %2$d blokiran, %3$d gostitelj</string>
    <string name="msg_waiting">Čakanje na dogodek</string>
    <string name="msg_revoked">NetGuard je bil onemogočen vrjetno z uporabo druge VPN aplikacije</string>
    <string name="msg_installed">%1$s je nameščen</string>
    <string name="msg_installed_n">Je bila nameščena</string>
    <string name="msg_access">%1$s poskus dostopa do interneta</string>
    <string name="msg_access_n">Poskus dostopa do interneta</string>
    <string name="msg_completed">Dejanje se je dokončalo</string>
    <string name="msg_vpn">NetGuard uses a local VPN to filter internet traffic.
For this reason, please allow a VPN connection in the next dialog.
Your internet traffic is not being sent to a remote VPN server.</string>
    <string name="msg_autostart">NetGuard could not start automatically. This is likely because of a bug in your Android version.</string>
    <string name="msg_error">An unexpected error has occurred: \'%s\'</string>
    <string name="msg_start_failed">Android refused to start the VPN service at this moment. This is likely because of a bug in your Android version.</string>
    <string name="msg_dimming">Če v naslednjem pogovornem oknu ne morete pritisniti OK, po usej vrjetnosti druga aplikacija upravlja zaslon naprave (zatemnitev zaslona).</string>
    <string name="msg_kbsec">%7.3f KB/s</string>
    <string name="msg_mbsec">%7.3f MB/s</string>
    <string name="msg_doze">For consistent results, the Android battery optimizations should be disabled for NetGuard.
\n\nIn the next dialog, select \"All apps\" at the top, tap on NetGuard in the list and select and confirm \"Don\'t optimize\".</string>
    <string name="msg_datasaving">For consistent results, the Android data saving options should be disabled for NetGuard
\n\nIn the next dialog, enable the options \"Background data\" and \"Unrestricted data usage\"</string>
    <string name="msg_update">Update available, tap to download</string>
    <string name="msg_issue">Please describe the problem and indicate the time of the problem:</string>
    <string name="msg_vpn_cancelled">VPN connection cancelled\nDid you configure another VPN to be an always-on VPN?</string>
    <string name="msg_on">Powering down your device with NetGuard enabled, will automatically start NetGuard on powering up your device</string>
    <string name="msg_always_on">Another VPN is set as Always-on VPN</string>
    <string name="msg_always_on_lockdown">Turn off \"Block connections without VPN\" in Android VPN settings to use NetGuard in filtering mode</string>
    <string name="msg_private_dns">Turn off \"Private DNS\" in Android network settings to use NetGuard in filtering mode</string>
    <string name="title_internet">nima internetnih dovoljenj</string>
    <string name="title_allow_wifi">Omogočajo Wifi</string>
    <string name="title_block_wifi">Blokirajo Wi-Fi</string>
    <string name="title_allow_other">Dovoli mobilno</string>
    <string name="title_block_other">Blokirajo mobilno</string>
    <string name="title_root">izvor</string>
    <string name="title_mediaserver">mediaserver</string>
    <string name="title_nobody">nihče</string>
    <string name="title_dontask">Ne sprašuj več</string>
</resources>
