<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="app_description">NetGuard nudi jednostavne i napredne načine blokiranja pristupa internetu - root pristup nije potreban. Pristup Wi-Fi i/ili mobilnoj vezi može se individualno dopustiti ili odbiti aplikacijama i adresama.</string>
    <string name="app_android">NetGuard zahtijeva Android 5.1 ili noviji</string>
    <string name="app_privacy"><a href="https://www.netguard.me/privacy/">Pravilnik o privatnosti</a></string>
    <string name="app_first">Velika pažnja je posvećena razvijanju i testiranju NetGuard aplikacije, no nemoguće je jamčiti da će NetGuard ispravno raditi na svim uređajima.</string>
    <string name="app_agree">Slažem se</string>
    <string name="app_disagree">Ne slažem se</string>
    <string name="channel_foreground">Pokrenuti servisi</string>
    <string name="channel_notify">Opće obavijesti</string>
    <string name="channel_access">Pristup obavijestima</string>
    <string name="msg_sure">Jeste li sigurni?</string>
    <string name="msg_started">Primjenjivanje pravila</string>
    <string name="msg_packages">%1$d dopušteno, %2$d blokirano</string>
    <string name="msg_hosts">%1$d dopušteno, %2$d blokirano, %3$d hostovi</string>
    <string name="msg_waiting">Čekanje na događaj</string>
    <string name="msg_revoked">NetGuard je onemogućen, vjerojatno koristeći drugu VPN aplikaciju</string>
    <string name="msg_installed">\'%1$s\' je instalirano</string>
    <string name="msg_installed_n">Je instalirano</string>
    <string name="msg_access">%1$s je pokušao pristupiti internetu</string>
    <string name="msg_access_n">Pokušaj pristupa internetu</string>
    <string name="msg_completed">Radnja je završena</string>
    <string name="msg_vpn">NetGuard koristi lokalni VPN za filtriranje internetskog prometa. Iz tog razloga, dopustite VPN vezu u sljedećem dijaloškom okviru. Vaš internetski promet se ne šalje udaljenom VPN poslužitelju.</string>
    <string name="msg_autostart">NetGuard se nije mogao pokrenuti automatski. To je vjerojatno zbog greške u Vašoj verziji sustava Android.</string>
    <string name="msg_error">Došlo je do neočekivane pogreške: \'%s\'</string>
    <string name="msg_start_failed">Android je odbio pokrenuti VPN uslugu u ovom trenutku. To je vjerojatno zbog greške u Vašoj verziji sustava Android.</string>
    <string name="msg_dimming">Ako ne možete kliknuti \"U redu\" u sljedećem dijaloškom okviru (zamračivanje zaslona), najvjerojatnije neka druga aplikacija koristi zaslon.</string>
    <string name="msg_kbsec">%7.3f KB/s</string>
    <string name="msg_mbsec">%7.3f MB/s</string>
    <string name="msg_doze">Za dosljedne rezultate, optimizacija baterije za Android trebala bi biti isključena za NetGuard.\n\nU sljedećem dijaloškom okviru na vrhu odaberite \"Sve aplikacije\", dodirnite NetGuard na popisu i odaberite i potvrdite \"Ne optimiziraj\".</string>
    <string name="msg_datasaving">Za dosljedne rezultate, Androidove opcije za spremanje podataka trebale bi biti isključene za NetGuard\n\nU sljedećem dijaloškom okviru omogućite opcije \"Pozadinski podaci\" i \"Neograničeno korištenje podataka\"</string>
    <string name="msg_update">Ažuriranje je dostupno, dodirnite za preuzimanje</string>
    <string name="msg_issue">Opišite problem i navedite vrijeme problema:</string>
    <string name="msg_vpn_cancelled">VPN veza je prekinuta\nJeste li konfigurirali da je VPN uvijek aktivan VPN?</string>
    <string name="msg_on">Ako isključite uređaj s omogućenom značajkom NetGuard, automatski će se pokrenuti kada ponovno uključite uređaj</string>
    <string name="msg_always_on">Drugi VPN definiran je kao stalni VPN</string>
    <string name="msg_always_on_lockdown">Isključi \"Blokiraj veze bez VPN-a\" u postavkama VPN-a Android uređaja da biste koristili NetGuard u načinu filtriranja</string>
    <string name="msg_private_dns">Isključite \"Privatni DNS\" u mrežnim postavkama Android uređaja mreže da biste koristili NetGuard u načinu filtriranja</string>
    <string name="title_internet">nema dopuštenje za internet</string>
    <string name="title_allow_wifi">Dopusti Wi-Fi</string>
    <string name="title_block_wifi">Blokiraj Wi-Fi</string>
    <string name="title_allow_other">Dopusti mobilne podatke</string>
    <string name="title_block_other">Blokiraj mobilne podatke</string>
    <string name="title_root">root</string>
    <string name="title_mediaserver">mediaserver</string>
    <string name="title_nobody">nitko</string>
    <string name="title_dontask">Ne pitaj ponovno</string>
</resources>
