<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="app_description">NetGuard oferă modalități simple și avansate de a bloca accesul la internet, ce nu necesită acces root. Accesul aplicațiilor la conexiunile Wi-Fi și/sau mobile poate fi permis sau blocat atât la nivel individual cât și la nivel de adresă.</string>
    <string name="app_android">NetGuard necesită Android 5.1 sau mai nou</string>
    <string name="app_privacy"><a href="https://www.netguard.me/privacy/">Politica de confidențialitate</a></string>
    <string name="app_first">NetGuard este dezvoltat și testat cu mare atenție, cu toate acestea este imposibil de garantat că va funcționa corect pe fiecare sau pe orice dispozitiv.</string>
    <string name="app_agree">Accept</string>
    <string name="app_disagree">Nu accept</string>
    <string name="channel_foreground">Serviciile care rulează</string>
    <string name="channel_notify">Notificări generale</string>
    <string name="channel_access">Notificări acces</string>
    <string name="msg_sure">Ești sigur(ă)?</string>
    <string name="msg_started">Limitări activate</string>
    <string name="msg_packages">%1$d permise, %2$d blocate</string>
    <string name="msg_hosts">%1$d permise, %2$d blocate, %3$d domenii blocate</string>
    <string name="msg_waiting">Așteptare eveniment</string>
    <string name="msg_revoked">NetGuard a fost dezactivat, probabil de o altă aplicație ce folosește o conexiune VPN</string>
    <string name="msg_installed">\'%1$s\' instalat</string>
    <string name="msg_installed_n">A fost instalat</string>
    <string name="msg_access">%1$s a încercat să acceseze internetul</string>
    <string name="msg_access_n">Tentativă de acces la internet</string>
    <string name="msg_completed">Acțiune realizată</string>
    <string name="msg_vpn">NetGuard utilizează o conexiune VPN locală pentru a filtra traficul pe internet.
Din acest motiv, va rugăm să permiteți conexiunea VPN în caseta de dialog următoare. Traficul de internet nu este trimis la un server VPN extern.</string>
    <string name="msg_autostart">NetGuard nu a putut fi pornit automat după repornirea dispozitivului din cauza unei erori din această versiune de Android.</string>
    <string name="msg_error">A intervenit o eroare neașteptată: \'%s\'</string>
    <string name="msg_start_failed">Sistemul Android a refuzat să pornească serviciul VPN în acest moment. Cel mai probabil din cauza unei erori din această versiune de Android.</string>
    <string name="msg_dimming">Dacă în următoarea fereastră de dialog nu puteți apasă OK înseamnă că o aplicație ce manipulează ecranul (luminozitatea sau nuanță) blochează interacțiunea.</string>
    <string name="msg_kbsec">%7.3f KB/s</string>
    <string name="msg_mbsec">%7.3f MB/s</string>
    <string name="msg_doze">Pentru o funcționare consistentă, optimizările Android de baterie trebuie dezactivate pentru NetGuard.
\n\nÎn următoarea fereastră de dialog selectați de sus \"Toate aplicațiile\" apoi selectați NetGuard în listă și confirmați \"Nu se optimizează\".</string>
    <string name="msg_datasaving">Pentru rezultate consecvente, opțiunile Android de economisire a datelor ar trebui dezactivate pentru NetGuard
\n\nÎn caseta de dialog următoare, activați opțiunile \"Date de fundal\" și \"Utilizare de date nelimitată\"</string>
    <string name="msg_update">Actualizare disponibilă, atingeți pentru a descărca</string>
    <string name="msg_issue">Va rog sa descrieți problema și să indicați momentul când s-a produs:</string>
    <string name="msg_vpn_cancelled">Conexiunea VPN a fost anulata\nS-a configurat cumva un alt VPN ca activat permanent?</string>
    <string name="msg_on">Oprind dispozitivul atunci când NetGuard este pornit va face ca NetGuard să pornească automat la repornirea lui</string>
    <string name="msg_always_on">O altă rețea VPN este setată ca activată permanent</string>
    <string name="msg_always_on_lockdown">Opriți \"Blocare conexiuni fără VPN\" în setările VPN ale sistemului Android pentru a putea folosi filtrul în NetGuard</string>
    <string name="msg_private_dns">Opriți modul \"DNS privat\" în setările de rețea Android pentru a putea folosi NetGuard în modul filtrare</string>
    <string name="title_internet">nu are permisiunea de a accesa internetul</string>
    <string name="title_allow_wifi">Permite Wi-Fi</string>
    <string name="title_block_wifi">Blochează Wi-Fi</string>
    <string name="title_allow_other">Permite date mobile</string>
    <string name="title_block_other">Blochează datele mobile</string>
    <string name="title_root">Proces root</string>
    <string name="title_mediaserver">Proces Mediaserver</string>
    <string name="title_nobody">proces fără utilizator</string>
    <string name="title_dontask">Nu întreba din nou</string>
</resources>
