<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="app_description">NetGuard poskytuje jednoduché a pokročilé spôsoby blokovania prístupu na internet - nevyžadujúcich root prístup. Aplikáciám a adresám môže byť individuálne povolený alebo odmietnutý prístup k Wi-Fi alebo mobilnému pripojeniu.</string>
    <string name="app_android">NetGuard requires Android 5.1 or later</string>
    <string name="app_privacy"><a href="https://www.netguard.me/privacy/">Privacy policy</a></string>
    <string name="app_first">Great care has been taken to develop and test NetGuard, however it is impossible to guarantee NetGuard will work correctly on every device.</string>
    <string name="app_agree">Súhlasím</string>
    <string name="app_disagree">Odmietam</string>
    <string name="channel_foreground">Running services</string>
    <string name="channel_notify">General notifications</string>
    <string name="channel_access">Access notifications</string>
    <string name="msg_sure">Ste si istý?</string>
    <string name="msg_started">Pravidlá vynútenia</string>
    <string name="msg_packages">Povolené: %1$d, blokované: %2$d</string>
    <string name="msg_hosts">Povolené: %1$d, blokované: %2$d, hostitelia: %3$d</string>
    <string name="msg_waiting">Čaká na udalosť</string>
    <string name="msg_revoked">NetGuard bol zakázaný, pravdepodobne použitím inej aplikácie založenej na VPN</string>
    <string name="msg_installed">Aplikácia \'%1$s\' bola nainštalovaná</string>
    <string name="msg_installed_n">Nainštalované</string>
    <string name="msg_access">Aplikácia %1$s sa pokúsila o prístup k internetu</string>
    <string name="msg_access_n">Pokus o pripojenie na internet</string>
    <string name="msg_completed">Akcia bola dokončená</string>
    <string name="msg_vpn">NetGuard používa miestne VPN pripojenie na filtrovanie internetového prenosu. 
Z tohto dôvodu povoľte VPN pripojenie v ďalšom dialógovom okne. Váš internetový prenos nie je zasielaný na vzdialený VPN server.</string>
    <string name="msg_autostart">Aplikácii NetGuard sa nepodarilo spustiť automaticky. To je pravdepodobne spôsobené z dôvodu chyby vo vašej verzii systému Android.</string>
    <string name="msg_error">Vyskytla sa neočakávaná chyba: \'%s\'</string>
    <string name="msg_start_failed">Android refused to start the VPN service at this moment. This is likely because of a bug in your Android version.</string>
    <string name="msg_dimming">Ak nemôžete stlačiť tlačidlo OK na ďalšom okne, tak iná aplikácia (na ovladanie jasu) prekrýva obrazovkou.</string>
    <string name="msg_kbsec">%7.3f KB/s</string>
    <string name="msg_mbsec">%7.3f MB/s</string>
    <string name="msg_doze">For consistent results, the Android battery optimizations should be disabled for NetGuard.
\n\nIn the next dialog, select \"All apps\" at the top, tap on NetGuard in the list and select and confirm \"Don\'t optimize\".</string>
    <string name="msg_datasaving">For consistent results, the Android data saving options should be disabled for NetGuard
\n\nIn the next dialog, enable the options \"Background data\" and \"Unrestricted data usage\"</string>
    <string name="msg_update">K dispozícii je aktualizácia, dotykom ju stiahnite</string>
    <string name="msg_issue">Prosím, opíšte problém a uveďte jeho čas:</string>
    <string name="msg_vpn_cancelled">VPN connection cancelled\nDid you configure another VPN to be an always-on VPN?</string>
    <string name="msg_on">Powering down your device with NetGuard enabled, will automatically start NetGuard on powering up your device</string>
    <string name="msg_always_on">Another VPN is set as Always-on VPN</string>
    <string name="msg_always_on_lockdown">Turn off \"Block connections without VPN\" in Android VPN settings to use NetGuard in filtering mode</string>
    <string name="msg_private_dns">Turn off \"Private DNS\" in Android network settings to use NetGuard in filtering mode</string>
    <string name="title_internet">Nemá prístup k internetu</string>
    <string name="title_allow_wifi">Allow Wi-Fi</string>
    <string name="title_block_wifi">Block Wi-Fi</string>
    <string name="title_allow_other">Allow mobile</string>
    <string name="title_block_other">Block mobile</string>
    <string name="title_root">root</string>
    <string name="title_mediaserver">server médií</string>
    <string name="title_nobody">nikto</string>
    <string name="title_dontask">Nepýtať sa znovu</string>
</resources>
