<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="app_description">NetGuard fornece maneiras simples e avançadas para bloquear o acesso à internet - sem acesso root exigido. Aplicações e endereços podem ser individualmente permitidos ou negados o acesso ao seu Wi-Fi e/ou à conexão móvel.</string>
    <string name="app_android">NetGuard requires Android 5.1 or later</string>
    <string name="app_privacy"><a href="https://www.netguard.me/privacy/">Política de privacidade</a></string>
    <string name="app_first">Great care has been taken to develop and test NetGuard, however it is impossible to guarantee NetGuard will work correctly on every device.</string>
    <string name="app_agree">Concordo</string>
    <string name="app_disagree">Discordo</string>
    <string name="channel_foreground">Serviços em execução</string>
    <string name="channel_notify">Notificações gerais</string>
    <string name="channel_access">Aceder às notificações</string>
    <string name="msg_sure">Tem a certeza?</string>
    <string name="msg_started">A impor regras</string>
    <string name="msg_packages">%1$d permitido, %2$d bloqueado</string>
    <string name="msg_hosts">%1$d permitidos, %2$d bloqueados, %3$d anfitriões</string>
    <string name="msg_waiting">A aguardar o evento</string>
    <string name="msg_revoked">NetGuard foi desativado, provavelmente outro aplicativo baseado em VPN está a ser usado</string>
    <string name="msg_installed">\'%1$s\' instalado</string>
    <string name="msg_installed_n">Foi instalada</string>
    <string name="msg_access">%1$s tentaram acesso à internet</string>
    <string name="msg_access_n">Tentativa de acesso à internet</string>
    <string name="msg_completed">Ação concluída</string>
    <string name="msg_vpn">NetGuard usa uma VPN local para filtrar o tráfego de internet. Por este motivo, por favor, permita uma conexão VPN na caixa de diálogo seguinte. O seu tráfego de internet não está a ser enviado para um servidor VPN remoto.</string>
    <string name="msg_autostart">NetGuard não pôde ser iniciado automaticamente na inicialização por causa de um bug na sua versão do Android</string>
    <string name="msg_error">Ocorreu um erro inesperado: \'%s\'</string>
    <string name="msg_start_failed">Android recusou iniciar o serviço de VPN neste momento. Isto deve-se provavelmente a um erro na sua versão do Android.</string>
    <string name="msg_dimming">Caso não consiga pressionar OK no dialogo a seguir, então provavelmente alguma aplicacão (screen dimming) está a manipular a tela.</string>
    <string name="msg_kbsec">%7.3f KB/s</string>
    <string name="msg_mbsec">%7.3f MB/s</string>
    <string name="msg_doze">Para resultados consistentes, as otimizações de bateria Android devem ser desabilitadas para NetGuard. \n\nNa próxima caixa de diálogo, selecione \"Todos os apps\" na parte superior, toque no NetGuard na lista e selecione e confirme \"Não otimizar\".</string>
    <string name="msg_datasaving">Para resultados consistentes, as opções de guardar dados do Android devem ser desativados para o NetGuard \n\nNo próxima caixa de diálogo, ative as opções \"dados em segundo plano\" e \"uso de dados sem restrições\"</string>
    <string name="msg_update">Actualização disponivel, toque para descarregar</string>
    <string name="msg_issue">Por favor descreva o problema e indique o momento do problema:</string>
    <string name="msg_vpn_cancelled">Ligação VPN cancelada\nVocê configurou outro VPN para estar sempre ligado?</string>
    <string name="msg_on">Desligando o seu dispositivo com NetGuard habilitado, automaticamente iniciará NetGuard ao ligar o seu dispositivo</string>
    <string name="msg_always_on">Outra VPN está definida como VPN sempre ligada</string>
    <string name="msg_always_on_lockdown">Turn off \"Block connections without VPN\" in Android VPN settings to use NetGuard in filtering mode</string>
    <string name="msg_private_dns">Turn off \"Private DNS\" in Android network settings to use NetGuard in filtering mode</string>
    <string name="title_internet">não tem permissão de acesso a internet</string>
    <string name="title_allow_wifi">Permitir Wi-Fi</string>
    <string name="title_block_wifi">Bloquear Wi-Fi</string>
    <string name="title_allow_other">Permitir dados móveis</string>
    <string name="title_block_other">Bloquear dados móveis</string>
    <string name="title_root">root</string>
    <string name="title_mediaserver">mediaserver</string>
    <string name="title_nobody">ninguém</string>
    <string name="title_dontask">Não voltar a perguntar</string>
</resources>
