<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="app_description">NetGuard предоставя прост, а също така и по-задълбочен начини за блокиране достъпа до интернет - без нужда от ROOT права. Достъпът на приложенията и адресите чрез Wi-Fi или мобилни данни, могат да се разрешават и забраняват по отделно.</string>
    <string name="app_android">NetGuard requires Android 5.1 or later</string>
    <string name="app_privacy"><a href="https://www.netguard.me/privacy/">Privacy policy</a></string>
    <string name="app_first">Great care has been taken to develop and test NetGuard, however it is impossible to guarantee NetGuard will work correctly on every device.</string>
    <string name="app_agree">Приемам</string>
    <string name="app_disagree">Не съм съгласен</string>
    <string name="channel_foreground">Running services</string>
    <string name="channel_notify">General notifications</string>
    <string name="channel_access">Access notifications</string>
    <string name="msg_sure">Сигурни ли сте?</string>
    <string name="msg_started">Строги правила</string>
    <string name="msg_packages">%1$d, разрешени, %2$d блокирани</string>
    <string name="msg_hosts">%1$d разрешени, %2$d блокирани, %3$d хостове</string>
    <string name="msg_waiting">Изчакване за събитие</string>
    <string name="msg_revoked">NetGuard се изключи, най-вероятно използвате друго VPN базирано приложение</string>
    <string name="msg_installed">\"%1$s\" инсталирани</string>
    <string name="msg_installed_n">Е инсталиран</string>
    <string name="msg_access">%1$s опита за достъп до интернет</string>
    <string name="msg_access_n">Опитвал достъп до интернет</string>
    <string name="msg_completed">Действието е завършено</string>
    <string name="msg_vpn">NetGuard използва локаленVPN за филтриране на интернет трафика.
Поради тази причина моля, разрешете VPN свързването в следващия диалогов прозорец.
Вашият интернет трафик не се изпраща към отдалечен VPN сървър.</string>
    <string name="msg_autostart">NetGuard не може да се стартира автоматично при стартиране на системата поради грешка в Android версията</string>
    <string name="msg_error">Възникна неочаквана грешка: \"%s\"</string>
    <string name="msg_start_failed">Android refused to start the VPN service at this moment. This is likely because of a bug in your Android version.</string>
    <string name="msg_dimming">Ако не можете да натиснете OK в следващия диалогов прозорец, то вероятно друго приложение манипулира екрана (затъмняване на екрана).</string>
    <string name="msg_kbsec">%7.3f KB/s</string>
    <string name="msg_mbsec">%7.3f MB/s</string>
    <string name="msg_doze">За правилната работа на приложението моля, не активирайте оптимизация на батерията за NetGuard. \n\nв следващия диалогов прозорец, изберете \"Всички приложения\" в горната част, докоснете върху NetGuard в списъка. Изберете и потвърдете \"Не оптимизирай\".</string>
    <string name="msg_datasaving">За постоянни резултати трябва да изключите опцията \"Android data saving\" за NetGuard \n\n В следващия диалогов прозорец, разрешете опциите \"Background data\" и \"Unrestricted data usage\"</string>
    <string name="msg_update">Налична е актуализация, докоснете за сваляне</string>
    <string name="msg_issue">Моля, опишете проблема и отбележете часа на възникването му:</string>
    <string name="msg_vpn_cancelled">VPN connection cancelled\nDid you configure another VPN to be an always-on VPN?</string>
    <string name="msg_on">Powering down your device with NetGuard enabled, will automatically start NetGuard on powering up your device</string>
    <string name="msg_always_on">Another VPN is set as Always-on VPN</string>
    <string name="msg_always_on_lockdown">Turn off \"Block connections without VPN\" in Android VPN settings to use NetGuard in filtering mode</string>
    <string name="msg_private_dns">Turn off \"Private DNS\" in Android network settings to use NetGuard in filtering mode</string>
    <string name="title_internet">няма разрешение за интернет достъп</string>
    <string name="title_allow_wifi">Allow Wi-Fi</string>
    <string name="title_block_wifi">Block Wi-Fi</string>
    <string name="title_allow_other">Allow mobile</string>
    <string name="title_block_other">Block mobile</string>
    <string name="title_root">Root достъп</string>
    <string name="title_mediaserver">медиа сървър (mediaserver)</string>
    <string name="title_nobody">никой</string>
    <string name="title_dontask">Без ново питане</string>
</resources>
