<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="app_description">NetGuard забезпечує простий і розширений способи блокування доступу в Інтернет - рут не потрібен. Можна надавати або забороняти доступ до Wi-Fi та/або мобільного зв\'язку для кожної програми й адреси окремо.</string>
    <string name="app_android">Для роботи NetGuard потрібна ОС Android 5.1 або новіша</string>
    <string name="app_privacy"><a href="https://www.netguard.me/privacy/">Політика конфіденційності</a></string>
    <string name="app_first">До розробки й тестування NetGuard було докладено багато зусиль, але неможливо гарантувати, що NetGuard працюватиме належним чином на будь-якому пристрої.</string>
    <string name="app_agree">Погоджуюся</string>
    <string name="app_disagree">Не погоджуюся</string>
    <string name="channel_foreground">Запущені служби</string>
    <string name="channel_notify">Загальні сповіщення</string>
    <string name="channel_access">Сповіщеня про доступ</string>
    <string name="msg_sure">Ви впевнені?</string>
    <string name="msg_started">Застосування правил</string>
    <string name="msg_packages">%1$d дозволено, %2$d заблоковано</string>
    <string name="msg_hosts">%1$d дозволено, %2$d заблоковано, хостів - %3$d</string>
    <string name="msg_waiting">Очікування події</string>
    <string name="msg_revoked">NetGuard було вимкнено, найімовірніше, через використання іншого VPN-підключення</string>
    <string name="msg_installed">%1$s встановлено</string>
    <string name="msg_installed_n">Було встановлено</string>
    <string name="msg_access">Спроб доступу до інтернету: %1$s</string>
    <string name="msg_access_n">Спроба отримати доступ в Інтернет</string>
    <string name="msg_completed">Дію завершено</string>
    <string name="msg_vpn">NetGuard використовує локальний VPN для фільтрації інтернет-трафіку. З огляду на це, будь ласка, дозвольте VPN-підключення в наступному діалоговому вікні. На віддалені VPN-сервери ваш трафік не надсилатиметься.</string>
    <string name="msg_autostart">NetGuard не вдається запустити автоматично - імовірно, унаслідок помилки у вашій версії системи Android.</string>
    <string name="msg_error">Сталася непередбачена помилка: \'%s\'</string>
    <string name="msg_start_failed">Наразі Android відмовився запустити VPN-сервіс. Імовірно, це спричинено помилкою у вашій версії Android.</string>
    <string name="msg_dimming">Якщо вам не вдається натиснути ОК у наступному діалоговому вікні (затемнення екрана), імовірно, екран використовується якою-небудь іншою програмою.</string>
    <string name="msg_kbsec">%7.3f KB/s</string>
    <string name="msg_mbsec">%7.3f MB/s</string>
    <string name="msg_doze">Для досягнення стабільних результатів необхідно вимкнути економію заряду акумулятора Android для NetGuard.\n\nУ верхній частині наступного діалогового вікна виберіть «Усі програми», знайдіть у списку NetGuard і виберіть його, а потім виберіть «Не економити» і підтвердьте.</string>
    <string name="msg_datasaving">Для досягнення стабільних результатів обмеження даних Android необхідно вимкнути для NetGuard.
\n\nУ наступному діалоговому вікні увімкніть опції «Фонові дані» та «Необмежене використання даних»</string>
    <string name="msg_update">Доступне оновлення, торкніться для завантаження</string>
    <string name="msg_issue">Опишіть проблему й зазначте момент її виникнення:</string>
    <string name="msg_vpn_cancelled">VPN-з’єднання скасовано\nБажаєте налаштувати інше VPN-з’єднання, щоб VPN було увімкнено завжди?</string>
    <string name="msg_on">Вимкнення пристрою із запущеним NetGuard автоматично запустить NetGuard під час увімкнення вашого пристрою</string>
    <string name="msg_always_on">Інший VPN встановлено як завжди увімкнений VPN</string>
    <string name="msg_always_on_lockdown">Вимкніть параметр \"Блокувати підключення без VPN\" у параметрах VPN в Android, щоб використовувати NetGuard у режимі фільтрування</string>
    <string name="msg_private_dns">Щоб використовувати NetGuard у режимі фільтрування, вимкніть параметр «Приватний DNS» у мережевих параметрах Android</string>
    <string name="title_internet">не має доступу до інтернету</string>
    <string name="title_allow_wifi">Дозволити Wi-Fi</string>
    <string name="title_block_wifi">Блокувати Wi-Fi</string>
    <string name="title_allow_other">Дозволити мобільні дані</string>
    <string name="title_block_other">Блокувати мобільні дані</string>
    <string name="title_root">root</string>
    <string name="title_mediaserver">медіасервер</string>
    <string name="title_nobody">ніхто</string>
    <string name="title_dontask">Надалі не запитувати</string>
</resources>
