<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="app_description">NetGuard tilbyder enkle og avancerede metoder til blokering af Internetadgang - ingen Root-rettighed krævet. Apps og adresser kan individuelt tillades eller nægtes adgang til din Wi-Fi- og/eller mobilforbindelse.</string>
    <string name="app_android">NetGuard kræver Android 5.1 eller senere</string>
    <string name="app_privacy"><a href="https://www.netguard.me/privacy/">Fortrolighedspolitik</a></string>
    <string name="app_first">Stor omhu er lagt i at udvikle og teste NetGuard, men det er umuligt at garanterer, at NetGuard vil fungere korrekt på alle eksisterende enheder.</string>
    <string name="app_agree">Jeg accepterer</string>
    <string name="app_disagree">Jeg accepterer ikke</string>
    <string name="channel_foreground">Aktive tjenester</string>
    <string name="channel_notify">Generelle notifikationer</string>
    <string name="channel_access">Adgangsnotifikationer</string>
    <string name="msg_sure">Er du sikker?</string>
    <string name="msg_started">Håndhæver regler</string>
    <string name="msg_packages">%1$d tilladt, %2$d blokeret</string>
    <string name="msg_hosts">%1$d tilladt, %2$d blokeret, %3$d hosts</string>
    <string name="msg_waiting">Afventer begivenhed</string>
    <string name="msg_revoked">NetGuard er blevet deaktiveret formentlig grundet brug af anden VPN-baseret app</string>
    <string name="msg_installed">\'%1$s\' installeret</string>
    <string name="msg_installed_n">Er blevet installeret</string>
    <string name="msg_access">%1$s internetadgangsforsøg</string>
    <string name="msg_access_n">Internetadgangsforsøg</string>
    <string name="msg_completed">Handling fuldført</string>
    <string name="msg_vpn">NetGuard benytter et lokalt VPN for at filtrere Internettrafik.
Af samme årsag bedes VPN-forbindelsen tillades i næste dialog.
Din Internettrafik sendes ikke til en ekstern VPN-server.</string>
    <string name="msg_autostart">NetGuard kunne ikke starte automatisk. Dette beror sandsynligvis på en fejl i din Android-version.</string>
    <string name="msg_error">En uventet fejl er opstået: %s</string>
    <string name="msg_start_failed">Android nægter i øjeblikket at starte VPN-tjenesten. Dette beror sandsynligvis på en fejl i din Android-version.</string>
    <string name="msg_dimming">Kan du ikke trykke OK i næste dialog, så håndteres skærmen sandsynligvis af en anden (skærmnedtonings-) app.</string>
    <string name="msg_kbsec">%7.3f KB/s</string>
    <string name="msg_mbsec">%7.3f MB/s</string>
    <string name="msg_doze">Med henblik på ensartethed i resultaterne, bør Androids batterioptimering ikke inkludere NetGuard.\n\n
Vælg \"Alle apps\" øverst i den næste dialog, tryk på NetGuard på listen og vælg - og bekræft - \"Optimér ikke\".</string>
    <string name="msg_datasaving">Med henblik på ensartethed i resultaterne, bør Androids datasparefunktion ikke inkludere NetGuard.\n\n
Aktivér venligst indstillingerne \"Baggrundsdata\" og \"Ubegrænset dataforbrug\" i næste dialog</string>
    <string name="msg_update">Opdatering tilgængelig, tryk for at downloade</string>
    <string name="msg_issue">Beskriv venligst problemet og angiv tidspunkt for problemet:</string>
    <string name="msg_vpn_cancelled">VPN-forbindelse annulleret\nHar du opsat en anden VPN til at være en \'altid aktiv VPN\'?</string>
    <string name="msg_on">Nedlukning af din enhed med NetGuard aktiv vil automatisk starte NetGuard ved genopstart af din enhed</string>
    <string name="msg_always_on">En anden VPN er opsat som Altid Aktiv-VPN</string>
    <string name="msg_always_on_lockdown">Slå \"Blokér forbindelser uden VPN\" fra i Android VPN-indstillinger for at benytte NetGuard i filtreringstilstand</string>
    <string name="msg_private_dns">Slå \"Private DNS\" fra i networksindstillinger for at benytte NetGuard i filtreringstilstand</string>
    <string name="title_internet">har ingen Internettilladelse</string>
    <string name="title_allow_wifi">Tillad Wi-Fi</string>
    <string name="title_block_wifi">Blokér Wi-Fi</string>
    <string name="title_allow_other">Tillad mobildata</string>
    <string name="title_block_other">Blokér mobildata</string>
    <string name="title_root">Root</string>
    <string name="title_mediaserver">medieserver</string>
    <string name="title_nobody">ingen</string>
    <string name="title_dontask">Spørg ikke igen</string>
</resources>
