<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="app_description">NetGuard обеспечивает простые и широкие способы заблокировать доступ к интернету, который ещё и не требует root-прав. Приложениям и адресам можно индивидуально разрешить или заблокировать доступ к Wi-Fi и/или мобильной связи.</string>
    <string name="app_android">Для работы NetGuard требуется Android 5.1 или более поздняя версия</string>
    <string name="app_privacy"><a href="https://www.netguard.me/privacy/">Политика конфиденциальности</a></string>
    <string name="app_first">Разработке и тестированию NetGuard было уделено большое внимание, однако невозможно гарантировать, что NetGuard будет корректно работать на каждом устройстве.</string>
    <string name="app_agree">Я согласен</string>
    <string name="app_disagree">Я не согласен</string>
    <string name="channel_foreground">Запущенные службы</string>
    <string name="channel_notify">Общие уведомления</string>
    <string name="channel_access">Доступ к уведомлениям</string>
    <string name="msg_sure">Вы уверены?</string>
    <string name="msg_started">Определить правила</string>
    <string name="msg_packages">%1$d разрешено, %2$d заблокировано</string>
    <string name="msg_hosts">%1$d разрешен, %2$d заблокирован, %3$d хостов</string>
    <string name="msg_waiting">Ожидание события</string>
    <string name="msg_revoked">NetGuard был отключен, скорее всего, из-за применения другого VPN-подключения</string>
    <string name="msg_installed">\'%1$s\' установлено</string>
    <string name="msg_installed_n">Было установлено</string>
    <string name="msg_access">%1$s попыток доступа в интернет</string>
    <string name="msg_access_n">Попытка доступа в интернет</string>
    <string name="msg_completed">Действие завершено</string>
    <string name="msg_vpn">NetGuard использует локальный VPN для фильтрации интернет-трафика.
По этой причине, пожалуйста, разрешите VPN-подключение в следующем диалоговом окне. Удаленному VPN-серверу ваш интернет-трафик не отправляется.</string>
    <string name="msg_autostart">NetGuard не может быть запущен автоматически при загрузке из-за ошибки в вашей версии Android</string>
    <string name="msg_error">Произошла непредвиденная ошибка: \'%s\'</string>
    <string name="msg_start_failed">В данный момент, Android отказался запустить VPN-сервис. Вероятно, это из-за ошибки в вашей версии Android.</string>
    <string name="msg_dimming">Если вам не удается нажать ОК в следующем диалоговом окне (затемнение экрана), то, скорее всего, какое то другое приложение использует экран.</string>
    <string name="msg_kbsec">%7.3f KB/s</string>
    <string name="msg_mbsec">%7.3f MB/s</string>
    <string name="msg_doze">Для достижения стабильных результатов экономия заряда аккумулятора Android для NetGuard должна быть отключена. \n\nВ следующем диалоговом окне, в верхней части, выберите «Все приложения», найдите NetGuard в списке и выберете его, затем выберите «Не экономить» и подтвердите.</string>
    <string name="msg_datasaving">Для достижения стабильных результатов, ограничение данных Android должно быть отключено для NetGuard.
\n\nВ следующем диалоговом окне включите опции \"Фоновые данные\" и \"Неограниченное использование данных\"</string>
    <string name="msg_update">Доступно обновление, нажмите, чтобы загрузить</string>
    <string name="msg_issue">Пожалуйста, опишите проблему и укажите момент возникновения проблемы:</string>
    <string name="msg_vpn_cancelled">VPN соединение отменено\nХотите настроить другое соединение, чтобы VPN был всегда?</string>
    <string name="msg_on">Выключение устройства с запущенным NetGuard автоматически запустит NetGuard при включении вашего устройства</string>
    <string name="msg_always_on">Новый VPN установлен, как базовый VPN</string>
    <string name="msg_always_on_lockdown">Отключите «Блокировать подключения без VPN» в настройках Android VPN, чтобы использовать NetGuard в режиме фильтрации</string>
    <string name="msg_private_dns">Отключите «Частный DNS» в настройках сети Android, чтобы использовать NetGuard в режиме фильтрации</string>
    <string name="title_internet">не имеет доступа в интернет</string>
    <string name="title_allow_wifi">Разрешить Wi-Fi</string>
    <string name="title_block_wifi">Блокировать Wi-Fi</string>
    <string name="title_allow_other">Разрешить моб. сеть</string>
    <string name="title_block_other">Блокировать моб. сеть</string>
    <string name="title_root">root</string>
    <string name="title_mediaserver">медиасервер</string>
    <string name="title_nobody">никто</string>
    <string name="title_dontask">Больше не спрашивать</string>
</resources>
