<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="app_description">A NetGuard egyszerűen és speciálisan blokkolja az internet hozzáférést - nem szükséges root jogosultság hozzá. Az alkalmazásokat és a címeket külön-külön lehet engedélyezni vagy letiltani a Wi-Fi és/vagy a mobil kapcsolatokon.</string>
    <string name="app_android">NetGuard requires Android 5.1 or later</string>
    <string name="app_privacy"><a href="https://www.netguard.me/privacy/">Adatvédelmi irányelvek</a></string>
    <string name="app_first">Great care has been taken to develop and test NetGuard, however it is impossible to guarantee NetGuard will work correctly on every device.</string>
    <string name="app_agree">Elfogadom</string>
    <string name="app_disagree">Nem fogadom el</string>
    <string name="channel_foreground">Futó szolgáltatások</string>
    <string name="channel_notify">Általános értesítések</string>
    <string name="channel_access">Hozzáférés az értesítésekhez</string>
    <string name="msg_sure">Biztos benne?</string>
    <string name="msg_started">Szabályok érvényesítése</string>
    <string name="msg_packages">%1$d engedélyezve, %2$d letiltva</string>
    <string name="msg_hosts">%1$d engedélyezve, %2$d letiltva, %3$d hosts</string>
    <string name="msg_waiting">Várakozás eseményre</string>
    <string name="msg_revoked">A NetGuard letiltva. Valószínűleg egy másik VPN alapú alkalmazással</string>
    <string name="msg_installed">\'%1$s\' telepítve</string>
    <string name="msg_installed_n">Telepítve van</string>
    <string name="msg_access">%1$s internet hozzáférési kísérlet</string>
    <string name="msg_access_n">Internet hozzáférési kísérlet</string>
    <string name="msg_completed">Művelet befejezve</string>
    <string name="msg_vpn">A NetGuard helyi VPN-t használ az internetes forgalom szűréséhez.
Ezért kérjük, hogy engedélyezze a VPN kapcsolatot a következő párbeszéd ablakban.
Az internetes forgalom nem érkezik meg a távoli VPN kiszolgálóhoz.</string>
    <string name="msg_autostart">A NetGuard nem indul el automatikusan a rendszer indításakor, mert egy hiba van ebben az Android verzióban</string>
    <string name="msg_error">Váratlan hiba történt: \'%s\'</string>
    <string name="msg_start_failed">Jelenleg az Android nem kezeli a VPN szolgáltatást. Ennek az oka valószínűleg egy Android bug.</string>
    <string name="msg_dimming">Ha nem nyomja meg az OK gombot a következő párbeszédablakban, a másik (a képernyő fényerő) alkalmazás valószínűleg módosul a képernyőn.</string>
    <string name="msg_kbsec">%7.3f KB/s</string>
    <string name="msg_mbsec">%7.3f MB/s</string>
    <string name="msg_doze">A következetes eredményekhez az Androidos akkumulátor optimalizálásban a NetGuard-ot kivétellé kell tenni.\n\nA következő párbeszédablakban válassza felül az \"Összes alkalmazás\", érintse meg a NetGuard feliratot és válassza a \"Ne optimalizálja\" részt.</string>
    <string name="msg_datasaving">A következetes eredmény érdekében az Android adat mentés opciót le kell tiltani a NetGuard-ban\n\nA következő párbeszédablakban engedélyezni kell a \"Háttér adat\" és \"Korlátlan adat használat\" opciót.</string>
    <string name="msg_update">Frissítés érhető el, érintse meg a letöltéshez</string>
    <string name="msg_issue">Kérjük, írja le a problémát, és a probléma időpontját:</string>
    <string name="msg_vpn_cancelled">VPN kapcsolat megszüntetve\nBeállít másik VPN kapcsolatot, hogy állandó legyen a VPN?</string>
    <string name="msg_on">A készülék kikapcsolásakor a NetGuard engedélyezve van, akkor automatikusan elindul a NetGuard a készülék bekapcsolásakor</string>
    <string name="msg_always_on">Másik VPN beállítása állandóra</string>
    <string name="msg_always_on_lockdown">Turn off \"Block connections without VPN\" in Android VPN settings to use NetGuard in filtering mode</string>
    <string name="msg_private_dns">Turn off \"Private DNS\" in Android network settings to use NetGuard in filtering mode</string>
    <string name="title_internet">nincs internet elérés engedélye</string>
    <string name="title_allow_wifi">Wi-Fi engedélyezése</string>
    <string name="title_block_wifi">Wi-Fi letiltása</string>
    <string name="title_allow_other">Mobil engedélyezése</string>
    <string name="title_block_other">Mobil letiltása</string>
    <string name="title_root">root</string>
    <string name="title_mediaserver">mediaserver</string>
    <string name="title_nobody">senki</string>
    <string name="title_dontask">Ne kérdezze újra</string>
</resources>
