<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="app_description">AMon da soporte al proyecto de investigación MDSM desarrollado por NESG.
        \n\nAMon recopilirá información no confidencial de tu dispositivo para incrementar la seguridad de los dispositivos móviles.
        \n\nToda la información será enviada a un servidor remoto para su posterior estudio.</string>
    <string name="app_android">AMon requiere Android 6.0 o superior</string>
    <string name="app_first">AMon recogerá información no confidencial de tu dispositivo para apoyar al proyecto de investigación MDSM.  Se puede encontrar más información sobre los datos recogidos y su funcionamiento en este <a href="https://nesg.ugr.es/mdsm/downloads/detallesAMon.pdf">enlace</a>.   AMon se ejecutará en segundo plano tras su activación y no mermará la experiencia de usuario.
        \n\nPara continuar debe aceptar los <a href="https://nesg.ugr.es/mdsm/downloads/TerminosUso.pdf">Términos de Uso</a></string>
    <string name="app_agree">Aceptar</string>
    <string name="app_disagree">Rechazar</string>
    <string name="channel_foreground">Servicios en ejecución</string>
    <string name="channel_notify">Notificaciones generales</string>
    <string name="channel_access">Notificaciones de acceso</string>
    <string name="msg_sure">¿Estás seguro?</string>
    <string name="msg_started">Reglas aplicadas</string>
    <string name="msg_packages">Permitidas: %1$d | Bloqueadas: %2$d</string>
    <string name="msg_hosts">Permitidas: %1$d | Bloqueadas: %2$d | Hosts: %3$d</string>
    <string name="msg_waiting">Esperando evento</string>
    <string name="msg_revoked">AMon ha sido desactivado, probablemente por usar otra aplicación de VPN</string>
    <string name="msg_installed">\'%1$s\' instalado</string>
    <string name="msg_installed_n">Se ha instalado</string>
    <string name="msg_access">%1$s intentó acceder a Internet</string>
    <string name="msg_access_n">Intento de acceso a Internet</string>
    <string name="msg_completed">Acción completada</string>
    <string name="msg_vpn">AMon utiliza una VPN local para registrar el tráfico de Internet. Por esta razón, permita la conexión VPN en el siguiente cuadro de diálogo.</string>
    <string name="msg_autostart">AMon no pudo iniciarse automáticamente en el arranque debido a un error en su versión de Android</string>
    <string name="msg_error">Se ha producido un error inesperado: \'%s\'</string>
    <string name="msg_start_failed">Android ha impedido iniciar el servicio VPN en este momento debido probablemente a un error en la versión de Android.</string>
    <string name="msg_dimming">Si no puede pulsar \'Aceptar\' en el próximo diálogo, otra aplicación (de atenuación de pantalla) esté probablemente manipulando la pantalla.</string>
    <string name="msg_doze">Para obtener resultados consistentes, las optimizaciones de batería de Android deberían desactivarse para AMon. \n\nEn el siguiente diálogo, seleccione \'Todas las aplicaciones\' en la parte superior, pulse en AMon en la lista y seleccione y confirme \'No optimizar\'.</string>
    <string name="msg_datasaving">Para obtener resultados consistentes, las opciones de ahorro de datos de Android deben estar desactivadas para AMon.\n\nEn el siguiente cuadro de diálogo, active las opciones \'Datos en segundo plano\' y \'Uso de datos ilimitado\'.</string>
    <string name="msg_issue">Por favor, describa el problema e indique el tiempo del mismo:</string>
    <string name="msg_vpn_cancelled">Conexión VPN cancelada\n¿Ha configurado otra VPN para estar conectada permanentemente?</string>
    <string name="msg_on">Al apagar el dispositivo con AMon activado, este se iniciará automáticamente al encender el dispositivo</string>
    <string name="msg_always_on">Otra VPN está configurada como \'Siempre activa\'</string>
    <string name="msg_always_on_lockdown">Desactivar \"Bloquear conexiones sin VPN\" en ajustes del VPN de Android para usar AMon en modo de filtrado</string>
    <string name="msg_private_dns">Desactivar \"DNS privada\" en ajustes de red de Android para usar AMon en modo de filtrado</string>
    <string name="title_internet">sin permiso de acceso a Internet</string>
    <string name="title_dontask">No volver a preguntar</string>
    <string name="textSwitchOff">AMon deshabilitado</string>
    <string name="textSwitchOn">AMon habilitado</string>
    <string name="battery_saving">Ahorro de batería</string>
    <string name="go">Ir</string>
    <string name="step">Paso %1$d</string>
    <string name="step_description_batterySaving">Selecciona \"Ahorro de batería\" y elige \"Sin Restricciones\"</string>
    <string name="step_description_autostart">Comprueba \"Inicio automático\"</string>
    <string name="step_description_lock">Abre la pantalla de Recientes (también conocida como aplicaciones recientes o lista de tareas recientes). Tras esto, fija AMon deslizando o con una pulsación larga sobre él y pulsa el icono del candado.</string>
    <string name="step_doze">Permite a AMon ignorar las optimizaciones de batería.</string>
    <string name="step_data">Habilita \"Conexiones automáticas\"</string>
    <string name="amon_help">Para modificar el estado de AMon, pulse en el logo.</string>
    <string name="step_no">Todos los cambios de ahorro de batería ya han sido hechos.</string>
    <string name="msg_working">AMon se está ejecutando en segundo plano.</string>
    <string name="msg_blocked">Alguna aplicación ha sido bloqueada.</string>
    <string name="msg_connection_lost">La conexión a Internet no está disponible.</string>
    <string name="app_battery">Para que AMon funcione correctamente es necesario deshabilitar la optimización de batería.
\n\nSiga los pasos propuestos en la siguiente pantalla para deshabilitar la optimización de batería.
\n\nEste menú está accesible desde el menú de la pantalla prinicipal.</string>
    <string name="about_amon">Sobre AMon</string>
    <string name="channel_update">Notificaciones de actualizaciones</string>
    <string name="update_msg">Una nueva versión está disponible</string>
    <string name="step_still"><b>Nota:</b> Dado que la aplicación no puede comprobar todos los cambios realizados, algunos pueden haberse realizado y aun así mostrarse.</string>
    <string name="step_description_more">(Eng) Optimizaciones según el fabricante.</string>
</resources>
