<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="app_description">Το NetGuard παρέχει απλούς αλλά και σύνθετους τρόπους να εμποδίσετε την πρόσβαση στο διαδίκτυο χωρίς να απαιτείται root. Μπορείτε να εμποδίσετε ή να επιτρέψετε ξεχωριστά την πρόσβαση στο WiFI ή/και στη σύνδεση δεδομένων για εφαρμογές και διευθύνσεις που εσείς επιλέγετε.</string>
    <string name="app_android">Το NetGuard απαιτεί Android 5.1 ή κάποια νεότερη έκδοση</string>
    <string name="app_privacy"><a href="https://www.netguard.me/privacy/">Πολιτική απορρήτου</a></string>
    <string name="app_first">Έχει δοθεί μεγάλη προσοχή στην ανάπτυξη και δοκιμή του NetGuard, ωστόσο είναι αδύνατο να διασφαλιστεί ότι το NetGuard θα λειτουργήσει σωστά σε κάθε συσκευή.</string>
    <string name="app_agree">Συμφωνώ</string>
    <string name="app_disagree">Διαφωνώ</string>
    <string name="channel_foreground">Υπηρεσίες που εκτελούνται</string>
    <string name="channel_notify">Γενικές ειδοποιήσεις</string>
    <string name="channel_access">Πρόσβαση στις ειδοποιήσεις</string>
    <string name="msg_sure">Είστε βέβαιος/η;</string>
    <string name="msg_started">Επιβολή των κανόνων</string>
    <string name="msg_packages">%1$d επιτρέπονται, %2$d έχουν μπλοκαριστεί</string>
    <string name="msg_hosts">%1$d επιτρέπονται, %2$d έχουν μπλοκαριστεί, %3$d hosts</string>
    <string name="msg_waiting">Αναμονή για συμβάν</string>
    <string name="msg_revoked">Το NetGuard έχει απενεργοποιηθεί, πιθανόν χρησιμοποιώντας μια άλλη εφαρμογή που βασίζεται σε VPN</string>
    <string name="msg_installed">\'%1$s\' έχει εγκατασταθεί</string>
    <string name="msg_installed_n">Έχει εγκατασταθεί</string>
    <string name="msg_access">%1$s απόπειρα πρόσβασης στο διαδίκτυο</string>
    <string name="msg_access_n">Απόπειρα πρόσβασης στο διαδίκτυο</string>
    <string name="msg_completed">Η ενεργεία ολοκληρώθηκε</string>
    <string name="msg_vpn">Το NetGuard χρησιμοποιεί ένα τοπικό VPN για να φιλτράρει την κίνηση στο διαδίκτυο. Για το λόγο αυτό παρακαλώ επιτρέψτε μια σύνδεση VPN στο επόμενο παράθυρο διαλόγου. Η Κυκλοφορία του διαδικτύου σας δεν αποστέλλεται σε έναν απομακρυσμένο διακομιστή VPN.</string>
    <string name="msg_autostart">Το NetGuard δεν μπόρεσε να ξεκινήσει αυτόματα. Αυτό είναι πιθανό να συνέβη εξαιτίας ενός σφάλματος στην έκδοση του Android σας.</string>
    <string name="msg_error">Παρουσιάστηκε ένα μη αναμενόμενο σφάλμα: «%s»</string>
    <string name="msg_start_failed">Το Android αρνήθηκε να ξεκινήσει την υπηρεσία VPN αυτή τη στιγμή. Αυτό είναι πιθανό εξαιτίας ενός σφάλματος στην έκδοση του Android σας.</string>
    <string name="msg_dimming">Εάν δεν μπορείτε να πατήστε το κουμπί OK στο επόμενο παράθυρο διαλόγου, μια άλλη εφαρμογή (σκοτείνιασματος οθόνης) είναι πιθανό να έχει το χειρισμό της οθόνης.</string>
    <string name="msg_kbsec">%7.3f KB/s</string>
    <string name="msg_mbsec">%7.3f MB/s</string>
    <string name="msg_doze">Για συνεπή αποτελέσματα, η βελτιστοποίηση μπαταρίας του Android πρέπει να είναι απενεργοποιημένη για το NetGuard. \n\nΣτο επόμενο παράθυρο διαλόγου, επιλέξτε «Όλες οι εφαρμογές» στο πάνω μέρος, πατήστε NetGuard στη λίστα και επιλέξτε και επιβεβαιώστε να «Μην βελτιστοποιείται».</string>
    <string name="msg_datasaving">Για συνεπή αποτελέσματα, η επιλογή εξοικονόμησης δεδομένων του Android θα πρέπει να απενεργοποιηθεί για το NetGuard \n\nΣτο επόμενο παράθυρο διαλόγου, ενεργοποιήστε τις επιλογές «δεδομένα παρασκηνίου » και «απεριόριστη δεδομένων χρήσης»</string>
    <string name="msg_update">Διαθέσιμη ενημέρωση, πατήστε για να κατεβάσετε</string>
    <string name="msg_issue">Παρακαλούμε περιγράψτε το πρόβλημα και υποδείξετε το σημείο εμφάνισης του προβλήματος:</string>
    <string name="msg_vpn_cancelled">Η VPN σύνδεση ακυρώθηκε\n Έχετε ρυθμίσει μια άλλη VPN σύνδεση να είναι πάντα ενεργή;</string>
    <string name="msg_on">Η απενεργοποίηση τη συσκευή σας με το NetGuard ενεργοποιημένο, θα ξεκινήσει αυτόματα το NetGuard με την επόμενη ενεργοποίηση τη συσκευή σας</string>
    <string name="msg_always_on">Ένα άλλο VPN έχει οριστεί ως μόνιμα ενεργοποιημένο VPN</string>
    <string name="msg_always_on_lockdown">Απενεργοποιήστε την επιλογή \"Αποκλεισμός συνδέσεων χωρίς VPN\" στις ρυθμίσεις του VPN Android για να χρησιμοποιήσετε το NetGuard σε λειτουργία φιλτραρίσματος</string>
    <string name="msg_private_dns">Απενεργοποιήστε το \"Ιδιωτικό DNS\" στις ρυθμίσεις δικτύου του Android για να χρησιμοποιήσετε το NetGuard σε λειτουργία φιλτραρίσματος</string>
    <string name="title_internet">δεν έχει άδεια χρήσης Διαδικτύου</string>
    <string name="title_allow_wifi">Επέτρεψε την χρήση Wi-Fi</string>
    <string name="title_block_wifi">Αποκλεισμός Wi-Fi</string>
    <string name="title_allow_other">Επέτρεψε την χρήση δεδομένων</string>
    <string name="title_block_other">Αποκλεισμός δεδομένων</string>
    <string name="title_root">root</string>
    <string name="title_mediaserver">mediaserver</string>
    <string name="title_nobody">κανείς</string>
    <string name="title_dontask">Να μην ερωτηθώ ξανά</string>
</resources>
