<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="app_description">NetGuard menyediakan cara sederhana dan canggih untuk memblokir akses internet - tidak membutuhkan root. Izinkan atau tolak koneksi Wi-Fi dan/atau seluler untuk setiap apl dan alamat situs.</string>
    <string name="app_android">NetGuard membutuhkan Android 5.1 atau lebih baru</string>
    <string name="app_privacy"><a href="https://www.netguard.me/privacy/">Kebijakan privasi</a></string>
    <string name="app_first">NetGuard dikembangkan dan diuji coba dengan sangat hati-hati, meskipun demikian, tidak mungkin menjamin NetGuard akan bekerja dengan benar pada setiap perangkat.</string>
    <string name="app_agree">Setuju</string>
    <string name="app_disagree">Tolak</string>
    <string name="channel_foreground">Layanan yang berjalan</string>
    <string name="channel_notify">Notifikasi umum</string>
    <string name="channel_access">Notifikasi akses</string>
    <string name="msg_sure">Apakah anda yakin?</string>
    <string name="msg_started">Memaksa aturan</string>
    <string name="msg_packages">%1$d diizinkan, %2$d diblokir</string>
    <string name="msg_hosts">%1$d diizinkan, %2$d diblokir, %3$d hos</string>
    <string name="msg_waiting">Menunggu acara</string>
    <string name="msg_revoked">NetGuard telah dinonaktifkan, kemungkinan karena menggunakan apl berbasis VPN lainnya</string>
    <string name="msg_installed">\'%1$s\' terpasang</string>
    <string name="msg_installed_n">Telah terpasang</string>
    <string name="msg_access">%1$s mencoba akses internet</string>
    <string name="msg_access_n">Mencoba akses internet</string>
    <string name="msg_completed">Tindakan selesai</string>
    <string name="msg_vpn">NetGuard menggunakan VPN lokal untuk menyaring lalu lintas internet.
Untuk alasan ini, silakan izinkan koneksi VPN di dialog berikutnya.
Lalu lintas internet anda tidak akan dikirim ke server VPN eksternal.</string>
    <string name="msg_autostart">NetGuard tidak bisa memulai secara otomatis. Hal ini mungkin karena adanya bug di versi Android anda.</string>
    <string name="msg_error">Terjadi kesalahan tak terduga: \'%s\'</string>
    <string name="msg_start_failed">Android menolak untuk memulai layanan VPN saat ini. Hal ini mungkin karena adanya bug di versi Android anda.</string>
    <string name="msg_dimming">Jika anda tidak bisa menekan OKE pada dialog berikutnya, apl (peredup layar) mungkin sedang memanipulasi layar.</string>
    <string name="msg_kbsec">%7.3f KB/s</string>
    <string name="msg_mbsec">%7.3f MB/s</string>
    <string name="msg_doze">Agar hasil konsisten, pengoptimalan baterai Android harus dinonaktifkan untuk NetGuard.
\n\nPada dialog berikutnya, pilih \"Semua aplikasi\" dibagian atas, ketuk NetGuard dalam daftar dan pilih \"Jangan optimalkan\".</string>
    <string name="msg_datasaving">Agar hasil konsisten, opsi penghemat data Android harus dinonaktifkan untuk NetGuard
\n\nPada dialog berikutnya, aktifkan opsi \"Data latar belakang\" dan \"Penggunaan data tak terbatas\"</string>
    <string name="msg_update">Pembaruan tersedia, ketuk untuk mengunduh</string>
    <string name="msg_issue">Silakan jelaskan masalahnya dan waktu terjadinya masalah:</string>
    <string name="msg_vpn_cancelled">Koneksi VPN dibatalkan\nApakah anda mengkonfigurasi VPN lain untuk tetap nyala?</string>
    <string name="msg_on">Mematikan perangkat anda dengan NetGuard aktif, akan secara otomatis memulai NetGuard saat menyalakan perangkat anda</string>
    <string name="msg_always_on">VPN lain diatur untuk tetap nyala</string>
    <string name="msg_always_on_lockdown">Nonaktifkan \"Blokir koneksi tanpa VPN\" di pengaturan VPN Android untuk menggunakan NetGuard dalam mode penyaringan</string>
    <string name="msg_private_dns">Nonaktifkan \"DNS Pribadi\" di pengaturan jaringan Android untuk menggunakan NetGuard dalam mode penyaringan</string>
    <string name="title_internet">tidak memiliki izin internet</string>
    <string name="title_allow_wifi">Izinkan Wi-Fi</string>
    <string name="title_block_wifi">Blokir Wi-Fi</string>
    <string name="title_allow_other">Izinkan seluler</string>
    <string name="title_block_other">Blokir seluler</string>
    <string name="title_root">root</string>
    <string name="title_mediaserver">mediaserver</string>
    <string name="title_nobody">tidak ada</string>
    <string name="title_dontask">Jangan tanya lagi</string>
</resources>
