<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="app_description">NetGuard bietet einfache und erweiterte Möglichkeiten, um Zugriffe auf das Internet zu blockieren - keine Root-Rechte erforderlich! Anwendungen und Adressen kann der Zugriff auf die WLAN- und/oder mobile Datenverbindung einzeln erlaubt oder verweigert werden.</string>
    <string name="app_android">NetGuard erfordert Android 5.1 oder höher</string>
    <string name="app_privacy"><a href="https://www.netguard.me/privacy/">Datenschutzerklärung</a></string>
    <string name="app_first">Die Entwicklung und das Testen von NetGuard wurden mit großer Sorgfalt durchgeführt, jedoch kann nicht garantiert werden, dass NetGuard auf jedem Gerät korrekt funktioniert.</string>
    <string name="app_agree">Stimme zu</string>
    <string name="app_disagree">Nicht zustimmen</string>
    <string name="channel_foreground">Aktive Dienste</string>
    <string name="channel_notify">Allgemeine Benachrichtigungen</string>
    <string name="channel_access">Auf Benachrichtigungen zugreifen</string>
    <string name="msg_sure">Sind Sie sicher?</string>
    <string name="msg_started">Regeln werden angewendet</string>
    <string name="msg_packages">%1$d erlaubt, %2$d blockiert</string>
    <string name="msg_hosts">%1$d erlaubt, %2$d blockiert, %3$d hosts</string>
    <string name="msg_waiting">Auf Ereignis warten</string>
    <string name="msg_revoked">NetGuard wurde deaktiviert. Wahrscheinlich durch Verwendung einer anderen VPN-Anwendung</string>
    <string name="msg_installed">\'%1$s\' installiert</string>
    <string name="msg_installed_n">Wurde installiert</string>
    <string name="msg_access">%1$s versucht Internetzugriff</string>
    <string name="msg_access_n">Versucht Internetzugriff</string>
    <string name="msg_completed">Aktion abgeschlossen</string>
    <string name="msg_vpn">NetGuard verwendet ein lokales VPN, um den Internetverkehr zu filtern. Gestatten Sie aus diesem Grund eine VPN-Verbindung im nächsten Dialogfenster. Ihr Internetverkehr wird nicht an einen VPN-Server gesendet!</string>
    <string name="msg_autostart">NetGuard konnte aufgrund eines Fehlers Ihrer aktuellen Android-Version beim Booten nicht automatisch starten</string>
    <string name="msg_error">Unerwarteter Fehler ist aufgetreten: \'%s\'</string>
    <string name="msg_start_failed">Android verhinderte den Start des VPN-Dienstes. Der Grund ist wahrscheinlich ein Fehler in der aktuellen Android-Version.</string>
    <string name="msg_dimming">Falls Sie nicht auf OK im nächsten Fenster tippen können, manipuliert eine andere Anwendung Ihren Bildschirm.</string>
    <string name="msg_kbsec">%7.3f KB/s</string>
    <string name="msg_mbsec">%7.3f MB/s</string>
    <string name="msg_doze">Für konsistente Ergebnisse sollte für NetGuard die Android-Batterie-Optimierungen  deaktiviert werden.\n\nIm nächsten Dialogfenster wählen Sie ganz oben \"Alle Apps\", tippen auf NetGuard in der Liste und wählen und bestätigen \"Nicht optimieren\".</string>
    <string name="msg_datasaving">Für konsistente Ergebnisse sollte die Android-Daten-Speicher-Optionen für NetGuard deaktiviert werden\n\nIm nächsten Fenster aktivieren Sie die Optionen \"Hintergrunddaten\" und \"Uneingeschränkte Datennutzung\"</string>
    <string name="msg_update">Neue Version verfügbar, tippen zum Herunterladen</string>
    <string name="msg_issue">Bitte beschreiben Sie Ihr Problem und geben Sie den Zeitpunkt an:</string>
    <string name="msg_vpn_cancelled">VPN-Verbindung abgebrochen\nHaben Sie eine andere VPN für die Funktion \'VPN immer eingeschaltet\' konfiguriert?</string>
    <string name="msg_on">Wenn NetGuard beim Ausschalten aktiv war, dann startet NetGuard beim Einschalten automatisch wieder.</string>
    <string name="msg_always_on">Eine andere VPN ist als \'VPN immer eingeschaltet\' festgelegt</string>
    <string name="msg_always_on_lockdown">Um NetGuard im Filtermodus benutzen zu können, in den Android VPN Einstellungen \"Verbindungen ohne VPN blockieren\" deaktivieren</string>
    <string name="msg_private_dns">\"Private DNS\" in Android Netzwerkeinstellungen deaktivieren, um NetGuard im Filtermodus zu verwenden</string>
    <string name="title_internet">hat keine Internet-Berechtigung</string>
    <string name="title_allow_wifi">WLAN erlauben</string>
    <string name="title_block_wifi">WLAN blockieren</string>
    <string name="title_allow_other">Mobile Daten erlauben</string>
    <string name="title_block_other">Mobile Daten blockieren</string>
    <string name="title_root">root</string>
    <string name="title_mediaserver">Medienserver</string>
    <string name="title_nobody">Keiner</string>
    <string name="title_dontask">Nicht erneut fragen</string>
</resources>
