<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="app_description">NetGuard fornisce sia opzioni semplici che avanzate per bloccare l\'accesso a internet - non necessita di root. Alle applicazioni ed agli indirizzi può essere consentito o negato, singolarmente, l\'accesso alle connessioni Wi-Fi e/o mobile.</string>
    <string name="app_android">NetGuard richiede Android 5.1 o successivo</string>
    <string name="app_privacy"><a href="https://www.netguard.me/privacy/">Politica sulla privacy</a></string>
    <string name="app_first">Si è posta grande cura nello sviluppo e test di NetGuard, tuttavia è impossibile garantire che NetGuard funzioni correttamente in ogni dispositivo.</string>
    <string name="app_agree">Accetto</string>
    <string name="app_disagree">Rifiuto</string>
    <string name="channel_foreground">Servizi in esecuzione</string>
    <string name="channel_notify">Notifiche generali</string>
    <string name="channel_access">Notifiche di accesso</string>
    <string name="msg_sure">Sei sicuro?</string>
    <string name="msg_started">Regole applicate</string>
    <string name="msg_packages">%1$d permesse, %2$d bloccate</string>
    <string name="msg_hosts">%1$d permesse, %2$d bloccate, hosts %3$d</string>
    <string name="msg_waiting">In attesa di eventi</string>
    <string name="msg_revoked">NetGuard è stata disabilitata, probabilmente a causa di un\'altra applicazione che usa il servizio VPN</string>
    <string name="msg_installed">\'%1$s\' installata</string>
    <string name="msg_installed_n">È stato installato</string>
    <string name="msg_access">%1$s tentativi di accesso internet</string>
    <string name="msg_access_n">Tentativo di accesso internet</string>
    <string name="msg_completed">Azione completata</string>
    <string name="msg_vpn">NetGuard utilizza una VPN locale per filtrare il traffico internet. Per questo motivo, si prega di consentire la connessione VPN nella finestra di dialogo successiva. Il traffico internet non viene inviato ad un server VPN remoto.</string>
    <string name="msg_autostart">NetGuard potrebbe non essere stato avviato automaticamente all\'avvio di sistema a causa di un bug nella tua versione di Android</string>
    <string name="msg_error">Si è verificato un errore imprevisto: \'%s\'</string>
    <string name="msg_start_failed">Android ha appena rifiutato di avviare il servizio VPN. Probabilmente è a causa di un errore nella tua versione di Android.</string>
    <string name="msg_dimming">Se non riesci a cliccare OK nella prossima schermata, è probabile che un\'altra applicazione (di oscuramento schermo) stia manipolando lo schermo.</string>
    <string name="msg_kbsec">%7.3f KB/s</string>
    <string name="msg_mbsec">%7.3f MB/s</string>
    <string name="msg_doze">Per ottenere risultati consistenti, le ottimizzazioni di batteria di Android per l\'applicazione NetGuard dovrebbero essere disattivate. \n\nNella finestra di dialogo successiva, selezionare \"Tutte le applicazioni\" dalla lista in alto, cliccare su NetGuard e selezionare e confermare \"Non ottimizzare\".</string>
    <string name="msg_datasaving">Per ottenere risultati consistenti, le opzioni di risparmio dati di Android dovrebbero essere disabilitate per NetGuard \n\nNella prossima schermata attiva le opzioni \"Dati in background\" e \"Utilizzo dati illimitato\"</string>
    <string name="msg_update">Aggiornamento disponibile, clicca per scaricare</string>
    <string name="msg_issue">Si prega di descrivere il problema ed indicare il tempo di esso:</string>
    <string name="msg_vpn_cancelled">Connessione VPN annullata\nHai configurato un\'altra VPN che resta sempre attiva?</string>
    <string name="msg_on">Spegnendo il dispositivo con NetGuard abilitato, si avvierà automaticamente NetGuard all\'avvio del dispositivo</string>
    <string name="msg_always_on">Un\'altra VPN è impostata come VPN sempre attiva</string>
    <string name="msg_always_on_lockdown">Disattiva \"Blocca connessioni senza VPN\" nelle impostazioni VPN di Android per usare NetGuard in modalità filtrante</string>
    <string name="msg_private_dns">Disattiva \"DNS privato\" nelle impostazioni di rete Android per usare NetGuard in modalità filtrante</string>
    <string name="title_internet">non ha accesso a internet</string>
    <string name="title_allow_wifi">Permetti Wi-Fi</string>
    <string name="title_block_wifi">Blocca Wi-Fi</string>
    <string name="title_allow_other">Permetti rete dati</string>
    <string name="title_block_other">Blocca rete dati</string>
    <string name="title_root">root</string>
    <string name="title_mediaserver">mediaserver</string>
    <string name="title_nobody">nessuno</string>
    <string name="title_dontask">Non chiedere di nuovo</string>
</resources>
