<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="app_description">कोई जड़ आवश्यक - NetGuard इंटरनेट के लिए उपयोग ब्लॉक करने के लिए सरल और उन्नत तरीके सुझाता है। आवेदन और पतों को व्यक्तिगत रूप से अनुमति या अपने वाई-फाई और / या मोबाइल कनेक्शन के लिए उपयोग से इनकार किया जा सकता है।</string>
    <string name="app_android">NetGuard requires Android 5.1 or later</string>
    <string name="app_privacy"><a href="https://www.netguard.me/privacy/">गोपनीयता नीति</a></string>
    <string name="app_first">Great care has been taken to develop and test NetGuard, however it is impossible to guarantee NetGuard will work correctly on every device.</string>
    <string name="app_agree">मैं सहमत हूँ</string>
    <string name="app_disagree">मैं असहमत हूं</string>
    <string name="channel_foreground">गतिशील सेवाएं</string>
    <string name="channel_notify">सामांय सूचनाएं</string>
    <string name="channel_access">अधिसूचनाओं में जाएँ</string>
    <string name="msg_sure">क्या आपको यकीन है?</string>
    <string name="msg_started">नियमों को लागू करने के</string>
    <string name="msg_packages">अनुमति, %2$d अवरुद्ध %1$d</string>
    <string name="msg_hosts">%1$d की अनुमति दी, %2$d ब्लॉक, %3$d होस्ट्स</string>
    <string name="msg_waiting">घटना के लिए प्रतीक्षा कर रहा है</string>
    <string name="msg_revoked">NetGuard, होने की संभावना द्वारा किसी अन्य VPN आधारित अनुप्रयोग का उपयोग करके अक्षम कर दिया गया है</string>
    <string name="msg_installed">\'%1$s\' स्थापित</string>
    <string name="msg_installed_n">स्थापित किया गया है</string>
    <string name="msg_access">%1$s इंटरनेट का उपयोग करने का प्रयास किया</string>
    <string name="msg_access_n">प्रयास की गई इंटरनेट पहुँच</string>
    <string name="msg_completed">क्रिया पूर्ण</string>
    <string name="msg_vpn">NetGuard इंटरनेट ट्रैफ़िक को फ़िल्टर करने के लिए एक स्थानीय वीपीएन का उपयोग करता है। इस कारण के लिए, कृपया अगले संवाद में एक VPN कनेक्शन की अनुमति दें। अपने इंटरनेट यातायात एक दूरस्थ VPN सर्वर को नहीं भेजा जा रहा है।</string>
    <string name="msg_autostart">NetGuard स्वचालित रूप से प्रारंभ नहीं हो सका। यह आपके Android संस्करण में बग के कारण होने की संभावना है।</string>
    <string name="msg_error">कोई अनपेक्षित त्रुटि उत्पन्न हुई: \'%s\'</string>
    <string name="msg_start_failed">एंड्रायड ने इस समय वीपीएन सेवा शुरू करने से इनकार कर दिया । यह आपके एंड्रॉयड संस्करण में एक बग के कारण होने की संभावना है.</string>
    <string name="msg_dimming">यदि अगले चरण मे OK नही दबा सकें तो संभावना है कि कोई अन्य (स्क्रीन dimming) अनुप्रयोग स्क्रीन चालित कर रहा है।</string>
    <string name="msg_kbsec">%7.3f KB/s</string>
    <string name="msg_mbsec">%7.3f MB/s</string>
    <string name="msg_doze">एकरूप परिणाम के लिए, के लिए NetGuard Android बैटरी ऑप्टिमाइजेशन अक्षम किया जाना चाहिए। \n\nIn अगले संवाद, \"सभी apps\" शीर्ष पर का चयन करें, का चयन करें और सूची में NetGuard पर टैप करें और \"ऑप्टिमाइज़ नहीं\" की पुष्टि करें।</string>
    <string name="msg_datasaving">NetGuard \n\nIn अगले संवाद, सक्षम करें के लिए विकल्प \"पृष्ठभूमि डेटा\" और \"अप्रतिबंधित डेटा उपयोग\" संगत परिणामों के लिए, Android डेटा बचत विकल्प निष्क्रिय किया जाना चाहिए</string>
    <string name="msg_update">उपलब्ध अद्यतन के लिए, डाउनलोड करने के लिए टैप करें</string>
    <string name="msg_issue">कृपया समस्या का वर्णन करें और समस्या के समय से संकेत मिलता है:</string>
    <string name="msg_vpn_cancelled">VPN कनेक्शन रद्द\nक्या आपने किसी अन्य VPN को हमेशा चलने पर कॉन्फ़िगर किया है?</string>
    <string name="msg_on">NetGuard के साथ अपने डिवाइस को बंद करने पर, आपके डिवाइस के शुरू होने के साथ NetGuard स्वचालित रूप से शुरू होगा।</string>
    <string name="msg_always_on">अन्य VPN हमेशा चालू रहने लिए निर्धारित हैं</string>
    <string name="msg_always_on_lockdown">Turn off \"Block connections without VPN\" in Android VPN settings to use NetGuard in filtering mode</string>
    <string name="msg_private_dns">Turn off \"Private DNS\" in Android network settings to use NetGuard in filtering mode</string>
    <string name="title_internet">कोई इंटरनेट की अनुमति है</string>
    <string name="title_allow_wifi">वाई-फ़ाई की अनुमति दें</string>
    <string name="title_block_wifi">वाईफ़ाई अवरोधित करें</string>
    <string name="title_allow_other">मोबाइल की अनुमति दें</string>
    <string name="title_block_other">मोबाइल अवरोधित करें</string>
    <string name="title_root">रूट</string>
    <string name="title_mediaserver">mediaserver</string>
    <string name="title_nobody">कोई भी नहीं</string>
    <string name="title_dontask">पुन: न पूछें</string>
</resources>
