<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="app_description">Ang NetGuard ay nagbibigay daan sa payak at pinahusay na mga pamamaraan upang hadlangan ang pag-access sa internet - na hindi nangangailangan ng pag-root. Ang mga app at mga addresses ay maaring isa-isang pahintulutan o hadlangan sa pag-access sa iyong Wi-Fi at/o koneksiyon sa mobile.</string>
    <string name="app_android">NetGuard requires Android 5.1 or later</string>
    <string name="app_privacy"><a href="https://www.netguard.me/privacy/">Patakaran sa Pagiging Pribado</a></string>
    <string name="app_first">Great care has been taken to develop and test NetGuard, however it is impossible to guarantee NetGuard will work correctly on every device.</string>
    <string name="app_agree">Sumasang-ayon ako</string>
    <string name="app_disagree">Hindi ako sumasang-ayon</string>
    <string name="channel_foreground">Gumaganang mga serbisyo</string>
    <string name="channel_notify">Karaniwang mga notipikasyon</string>
    <string name="channel_access">I-access ang mga notipikasyon</string>
    <string name="msg_sure">Sigurado ka ba?</string>
    <string name="msg_started">Pinatutupad ang mga tuntunin</string>
    <string name="msg_packages">%1$d pinahihintulutan, %2$d hinaharangan</string>
    <string name="msg_hosts">%1$d pinahihintulutan, %2$d hinaharangan, %3$d mga host</string>
    <string name="msg_waiting">Naghihintay ng kaganapan</string>
    <string name="msg_revoked">Ang NetGuard ay tumigil sa pag-gana, marahil dahil sa pagamit ng iba pang app na VPN based</string>
    <string name="msg_installed">\'%1$s\' naka-install</string>
    <string name="msg_installed_n">Ay naka-install na</string>
    <string name="msg_access">%1$s tangkang pag-access sa internet</string>
    <string name="msg_access_n">Tangkang pag-access sa internet</string>
    <string name="msg_completed">Tapos na ang Aksyon</string>
    <string name="msg_vpn">Ang NetGuard ay gumagamit ng lokal na VPN upang masala ang internet traffic.
Sa kadahilanang ito, mangyari lamang pahintulutan ang isang koneksyon sa VPN sa susunod na dialogo.
Ang iyong internet traffic ay hindi pinapadala sa isang liblib na vpn serber.</string>
    <string name="msg_autostart">Hindi awtomatikong makapag-umpisa ang NetGuard. Marahil dahil ito sa isang bug sa bersyon ng iyong Android.</string>
    <string name="msg_error">Naganap ang hindi inaasahang error: \'%s\'</string>
    <string name="msg_start_failed">Tumanggi ang Android na simulang ang serbisyo ng VPN sa sandaling ito. Marahil dahil ito sa isang bug sa bersyon ng iyong Android.</string>
    <string name="msg_dimming">Kung hindi mo mapindot ang OK sa susunod na dialog, maaaring may ibang (screen dimming) na mga app ang nagmamanipula sa screen.</string>
    <string name="msg_kbsec">%7.3f KB/s</string>
    <string name="msg_mbsec">%7.3f MB/s</string>
    <string name="msg_doze">Para sa pare-parehong resulta, ang pag-optimize ng baterya sa Android ay dapat hindi paganahin para sa NetGuard.\n\nSa susunod na diyalogo, piliin ang \"Lahat ng mga app\" sa itaas, pindutin ang NetGuard mula sa listahan at piliin at kumpirmahin \"Huwag I-optimize\".</string>
    <string name="msg_datasaving">Para sa pare-parehong resulta, ang pagtitipid ng datos sa Android ay dapat hindi paganahin para sa NetGuard\n\nSa susunod na diyalogo, piliin ang \"datos na sanligan\" at \"malayang pagamit ng datos\"</string>
    <string name="msg_update">May update na magagamit, pindutin upang i-download</string>
    <string name="msg_issue">Mangyari lamang ilarawan ang problema at isaad ang oras ng problema:</string>
    <string name="msg_vpn_cancelled">Ang konekesyon sa VPN ay nakansela\nMayroon bang iba pang VPN na naka-configure para maging VPN na palaging nakabukas?</string>
    <string name="msg_on">Kapag pinower-down mo ang iyong device na naka-enable ang NetGuard, awtomatikong gagana ang NetGuard sa pag-power up ng iyong device</string>
    <string name="msg_always_on">May isa pang VPN na nakatalaga bilang VPN na palaging nakabukas</string>
    <string name="msg_always_on_lockdown">Turn off \"Block connections without VPN\" in Android VPN settings to use NetGuard in filtering mode</string>
    <string name="msg_private_dns">Turn off \"Private DNS\" in Android network settings to use NetGuard in filtering mode</string>
    <string name="title_internet">walang pahintulot para sa internet</string>
    <string name="title_allow_wifi">Pahintulutan ang Wi-Fi</string>
    <string name="title_block_wifi">Harangan ang Wi-Fi</string>
    <string name="title_allow_other">Pahintulutan ang mobile</string>
    <string name="title_block_other">Harangan ang mobile</string>
    <string name="title_root">root</string>
    <string name="title_mediaserver">mediaserver</string>
    <string name="title_nobody">walang sinuman</string>
    <string name="title_dontask">Huwag mong itanong ulit</string>
</resources>
