<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="app_description">Ang NetGuard ang nagbibigay ng simple at pinahusay na mga paraan para harangan ang akses sa internet - ang root ay hindi kinakailangan. Ang mga App at mga adres ay isa-isang pinapayagan o tinatanggihan ang akses sa iyong Wi-Fi at/o sa iyong mobile koneksyon.</string>
    <string name="app_android">NetGuard requires Android 5.1 or later</string>
    <string name="app_privacy"><a href="https://www.netguard.me/privacy/">Ang patakaran sa pagiging pribado</a></string>
    <string name="app_first">Great care has been taken to develop and test NetGuard, however it is impossible to guarantee NetGuard will work correctly on every device.</string>
    <string name="app_agree">Ako ay sumasang-ayon</string>
    <string name="app_disagree">Ako ay hindi sumasang-ayon</string>
    <string name="channel_foreground">Pinapatakbo ang mga serbisyo</string>
    <string name="channel_notify">Ang pangkalahatang mga notipikasyon</string>
    <string name="channel_access">Ang akses sa mga notipikasyon</string>
    <string name="msg_sure">Ikaw ba ay sigurado?</string>
    <string name="msg_started">Ang pagpapatupad ng mga patakaran</string>
    <string name="msg_packages">%1$d payagan, %2$d i-block</string>
    <string name="msg_hosts">%1$d payagan, %2$d i-block, %3$d ang mga host</string>
    <string name="msg_waiting">Naghahantay para sa kaganapan</string>
    <string name="msg_revoked">Ang NetGuard ay dinisable, kagaya ng paggamit sa ibang VPN base sa aplikasyon</string>
    <string name="msg_installed">\'%1$s\' naka-install</string>
    <string name="msg_installed_n">Ay naka-install</string>
    <string name="msg_access">%1$s tinangka ang akses para sa internet</string>
    <string name="msg_access_n">Tinangka ang akses para sa internet</string>
    <string name="msg_completed">Kumpleto na ang aksyon</string>
    <string name="msg_vpn">Ginamit ang NetGuard ang lokal na VPN para salain ang daloy ng internet.
Para sa dahilang ito, pakiusap payagan ang VPN na koneksyon sa susunod na diyalogo.
Ang iyong daloy ng internet ay hindi naipadala sa malayong serber ng VPN.</string>
    <string name="msg_autostart">Ang NetGuard ay hindi awtomatikong magbubukas. Dahil ito ay malamang na bug sa iyong bersyon ng Android.</string>
    <string name="msg_error">May hindi inaasahang mali na naganap: \'%s\'</string>
    <string name="msg_start_failed">Ang android ay tinanggihan na magsimula ang serbisyo ng VPN sa mga sandaling ito. Ito ay dahil sa malamang sa bug sa iyong bersyon ng Android.</string>
    <string name="msg_dimming">Kung hindi mo pipindutin ang OK sa susunod na diyalogo, may bago na namang (iskrin dimming) na aplikasyon na magninipula sa iskrin.</string>
    <string name="msg_kbsec">%7.3f KB/s</string>
    <string name="msg_mbsec">%7.3f MB/s</string>
    <string name="msg_doze">Para sa tuloy-tuloy na mga resulta, ang pag-ooptimize sa baterya ng Android ay idi-disable para sa NetGuard. \n\nSa susunod na diyalogo, piliin \"Ang lahat ng aplikasyon\" duon sa itaas, Tapikin ang NetGuard sa listahan at piliin at kumpirmahin at \"Huwag i-optimize\".</string>
    <string name="msg_datasaving">Para sa tuloy-tuloy na mga resulta, ang mga opsyon para sa pagsi-seyb ng datus sa Android ay idi-disable para sa NetGuard \n\nSa susunod na diyalogo, i-enable ang mga opsyon ng \"Datus ng background\" ay \"Huwag higpitan ang gamit ng datus\"</string>
    <string name="msg_update">Ang pag-updeyt ay pwede, tapikin para sa pagdownload</string>
    <string name="msg_issue">Pakiusap ipaliwanag ang problema at isaan ang oras ng mga problema:</string>
    <string name="msg_vpn_cancelled">Kinansela ang koneksyon ng VPN\nKinumpigara mo ba ang ibang VPN para maging laging-bukas ang VPN?</string>
    <string name="msg_on">Ang kapangyarahin ay ibaba ang iyong gamit kasama ang NetGuard ay naka-enable, gagawin nameng awtomato ang pagbukas ng NetGuard para sa pagpapataas ng kapangyarahin sa iyong gamit</string>
    <string name="msg_always_on">Ang panibagong VPN ay nakatakda para maging laging-bukas ang VPN</string>
    <string name="msg_always_on_lockdown">Turn off \"Block connections without VPN\" in Android VPN settings to use NetGuard in filtering mode</string>
    <string name="msg_private_dns">Turn off \"Private DNS\" in Android network settings to use NetGuard in filtering mode</string>
    <string name="title_internet">ay walang pahintulot sa internet</string>
    <string name="title_allow_wifi">Pinayagan ang Wi-Fi</string>
    <string name="title_block_wifi">I-block ang Wi-Fi</string>
    <string name="title_allow_other">Pinayagan ang mobile</string>
    <string name="title_block_other">I-block ang mobile</string>
    <string name="title_root">i-root</string>
    <string name="title_mediaserver">ang serber ng medya</string>
    <string name="title_nobody">walang kahit sinuman</string>
    <string name="title_dontask">Huwag ka nang magtatanong uli</string>
</resources>
