<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<!--Generated by crowdin.com-->
<resources>
    <string name="app_description">NetGuard umożliwia w prosty i zaawansowany sposób zarządzać dostępem do Internetu - root nie jest wymagany. Można zezwolić bądź zabronić dostępu do Twojego Wi-Fi i/lub połączenia mobilnego indywidualnym aplikacjom lub do wybranych adresów IP.</string>
    <string name="app_android">NetGuard requires Android 5.1 or later</string>
    <string name="app_privacy"><a href="https://www.netguard.me/privacy/">Polityka prywatności</a></string>
    <string name="app_first">Great care has been taken to develop and test NetGuard, however it is impossible to guarantee NetGuard will work correctly on every device.</string>
    <string name="app_agree">Zgadzam się</string>
    <string name="app_disagree">Nie zgadzam się</string>
    <string name="channel_foreground">Uruchomione usługi</string>
    <string name="channel_notify">Ogólne powiadomienia</string>
    <string name="channel_access">Powiadomienia dostępu</string>
    <string name="msg_sure">Czy jesteś pewien?</string>
    <string name="msg_started">Wymuś Reguły</string>
    <string name="msg_packages">%1$d dozwolone, %2$d zablokowane</string>
    <string name="msg_hosts">%1$d zezwolono, %2$d zablokowano, %3$d hosts</string>
    <string name="msg_waiting">Czekam na zdarzenie</string>
    <string name="msg_revoked">NetGuard został wyłączony, prawdopodobnie poprzez inną aplikację bazującą na VPN</string>
    <string name="msg_installed">\'%1$s\' zainstalowane</string>
    <string name="msg_installed_n">Został zainstalowany</string>
    <string name="msg_access">%1$s żąda dostępu do internetu</string>
    <string name="msg_access_n">Próba dostępu do Internetu</string>
    <string name="msg_completed">Wykonano</string>
    <string name="msg_vpn">NetGuard używa lokalnego VPN aby filtrować ruch. Z tego powodu proszę umożliwić połączenie VPN w kolejnym oknie dialogowym. Twój ruch internetowy nie będzie wysyłany do zdalnego serwera VPN.</string>
    <string name="msg_autostart">NetGuard nie może zostać uruchomiony automatycznie przy starcie systemu ze względu na błąd w twojej wersji Androida</string>
    <string name="msg_error">Wystąpił nieoczekiwany błąd: \'%s\'</string>
    <string name="msg_start_failed">System nie może uruchomić usługi VPN w tej chwili. Jest to prawdopodobnie ze względu na błąd w wersji systemu Android.</string>
    <string name="msg_dimming">Jeśli nie możesz nacisnąć OK w następnym oknie, prawdopodobnie inna aplikacja zarządza ekranem (przygaszanie ekranu).</string>
    <string name="msg_kbsec">%7.3f KB/s</string>
    <string name="msg_mbsec">%7.3f MB/s</string>
    <string name="msg_doze">Dla spójnych rezultatów, należy wyłączyć optymalizację baterii w systemie Android dla NetGuard. \n\n W następnym oknie dialogowym, wybierz \"Wszystkie aplikacje\" na górze, naciśnij NetGuard na liście i wybierz \"Nie optymalizuj\" potwierdzając przyciskiem \"Gotowe\".</string>
    <string name="msg_datasaving">W celu osiągnięcia lepszych rezultatów, ograniczenie zużycia danych w systemie powinno być wyłączone dla aplikacji NetGuard \n\n |W następnym oknie dialogowym, włącz opcje \"Dane w tle\" i \"Transmisja danych bez ograniczeń\"</string>
    <string name="msg_update">Aktualizacja jest dostępna, stuknij aby pobrać</string>
    <string name="msg_issue">Prosimy o opisanie problemu i wskazanie czasu, kiedy wystąpił problem:</string>
    <string name="msg_vpn_cancelled">Połączenie do sieci VPN anulowane\n Czy ustawiłeś inne połączenie VPN, w trybie zawsze włączone?</string>
    <string name="msg_on">Wyłączenie urządzenia z już uruchomioną aplikacją, spowoduje automatyczne uruchomienie aplikacji NetGuard po włączeniu urządzenia</string>
    <string name="msg_always_on">Inny usługa VPN jest ustawiona jako \"Włączony zawsze\" </string>
    <string name="msg_always_on_lockdown">Turn off \"Block connections without VPN\" in Android VPN settings to use NetGuard in filtering mode</string>
    <string name="msg_private_dns">Turn off \"Private DNS\" in Android network settings to use NetGuard in filtering mode</string>
    <string name="title_internet">brak uprawnień do Internetu</string>
    <string name="title_allow_wifi">Zezwalaj WiFi</string>
    <string name="title_block_wifi">Blokuj WiFi</string>
    <string name="title_allow_other">Zezwalaj internet mobilny</string>
    <string name="title_block_other">Blokuj internet mobilny</string>
    <string name="title_root">root</string>
    <string name="title_mediaserver">mediaserver</string>
    <string name="title_nobody">nobody</string>
    <string name="title_dontask">Nie pytaj więcej</string>
</resources>
